{"schema":{"fields":[{"name":"C\u00d3DIGO","type":"string"},{"name":"DISCIPLINA - TURMA","type":"string"},{"name":"TIPO DE AULA","type":"string"},{"name":"HOR\u00c1RIO TEORIA","type":"string"},{"name":"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA","type":"string"},{"name":"DOCENTE TEORIA 1","type":"string"},{"name":"DOCENTE TEORIA 2","type":"string"},{"name":"DOCENTE PR\u00c1TICA 1","type":"string"},{"name":"DOCENTE PR\u00c1TICA 2","type":"string"}],"pandas_version":"1.4.0"},"data":[{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZS019-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Aerodin\u00e2mica II A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 17:00 \u00e0s 19:00, sala A1-S104-SB, semanal , quarta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala A1-S103- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARCELO TANAKA HAYASHI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTS012-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Aeroelasticidade A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 13:00 \u00e0s 15:00, sala A2-S307-SB, semanal , sexta das 13:00 \u00e0s 15:00, sala A2-S307-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CESAR MONZU FREIRE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTB001-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"\u00c1lgebra Linear A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S307-SB, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S306- SB, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S301- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANTONIO CANDIDO FALEIROS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZC001-21SB","DISCIPLINA - TURMA":"An\u00e1lise de S\u00e9ries Temporais - T\u00f3picos Especiais A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 17:00 \u00e0s 19:00, sala A2-S201-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala A1-L102-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"GUILHERME DE OLIVEIRA LIMA CAGLIARI MARQUES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZS012-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Aplica\u00e7\u00f5es de Elementos Finitos para Engenharia A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S104-SB, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S106-SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-L001-SB, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"JUAN PABLO JULCA AVILA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JUAN PABLO JULCA AVILA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZS012-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Aplica\u00e7\u00f5es de Elementos Finitos para Engenharia A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S102-SB, semanal\n, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S302-SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L102-SB, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"ANDR\u00c9 SCHWANZ DE LIMA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANDR\u00c9 SCHWANZ DE LIMA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHZ2091-16SB","DISCIPLINA - TURMA":"Argumenta\u00e7\u00e3o e Ensino A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 14:00 \u00e0s 18:00, sala A2-S305-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PATRICIA DEL NERO VELASCO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHT001-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Arranjos Institucionais e Marco Regulat\u00f3rio do Territ\u00f3rio A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S309-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARIANA MENCIO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHT001-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Arranjos Institucionais e Marco Regulat\u00f3rio do Territ\u00f3rio A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S309-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARIANA MENCIO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZS004-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Avi\u00f4nica A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S103-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S302-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"EDUARDO DOS SANTOS FERREIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZS004-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Avi\u00f4nica A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S305-SB, semanal\n, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S305-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LEANDRO BARONI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LEANDRO BARONI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BCS0001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 09:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L301-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JULLIANE VASCONCELOS JOVIANO DOS SANTOS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BCS0001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais A2- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 09:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L302-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"SERGIO HENRIQUE FERREIRA DE OLIVEIRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA3BCS0001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais A3- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 09:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L305-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JULIANA CARDINALI REZENDE","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BCS0001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais B1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 09:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L301-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JOHN ANDREW SIMS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB2BCS0001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais B2- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 09:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L302-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCELO BUSSOTTI REYES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB3BCS0001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais B3- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 09:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L305-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GISELLE CERCHIARO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC1BCS0001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais C1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 09:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L301-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RENATA SIMOES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC2BCS0001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais C2- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 09:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L302-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MAURO COELHO DOS SANTOS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCS0001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 19:00 \u00e0s 22:00, sala A1-L301-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JULLIANE VASCONCELOS JOVIANO DOS SANTOS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BCS0001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais A2- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 19:00 \u00e0s 22:00, sala A1-L302-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FERNANDA NASCIMENTO ALMEIDA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA3BCS0001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais A3- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 19:00 \u00e0s 22:00, sala A1-L305-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ELIZABETH TEODOROV","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BCS0001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais B1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 22:00, sala A1-L301-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ELIZABETH TEODOROV","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2BCS0001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais B2- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 22:00, sala A1-L302-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FULVIO RIELI MENDES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB3BCS0001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais B3- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 22:00, sala A1-L305-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ALEXSANDRE FIGUEIREDO LAGO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC1BCS0001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais C1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 22:00, sala A1-L301-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FULVIO RIELI MENDES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC2BCS0001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais C2- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 22:00, sala A1-L302-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"DANILO TRABUCO DO AMARAL","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTB002-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Biol\u00f3gicas para Engenharia I A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 13:00, sala A1-S104-SB, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S104-SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, BLOCO ZETA Z- L307, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"PATRICIA APARECIDA DA ANA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"PATRICIA APARECIDA DA ANA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTB002-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Biol\u00f3gicas para Engenharia I A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S104-SB, quinzenal I, sexta das 18:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S104- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00,  BLOCO ZETA Z- L307, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"ILKA TIEMY KATO PRATES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ILKA TIEMY KATO PRATES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA5BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A5-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-L001-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCIO KATSUMI OIKAWA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L001-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANA CAROLINA QUIRINO SIMOES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A2-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L101-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"NUNZIO MARCO TORRISI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA3BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A3-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L102-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"DAVID CORREA MARTINS JUNIOR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-L002-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RENATO NAVILLE WATANABE","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA6BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A6-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-L002-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"THIAGO BULHOES DA SILVA COSTA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA5BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A5- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-L001-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"YOSSI ZANA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB2BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B2-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-L101-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"NUNZIO MARCO TORRISI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB3BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B3-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-L102-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"DAVID CORREA MARTINS JUNIOR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC1BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia C1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L101-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"NUNZIO MARCO TORRISI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-L002-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCOS DUARTE","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A2- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-L101-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"NUNZIO MARCO TORRISI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA3BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A3- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-L102-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"DAVID CORREA MARTINS JUNIOR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala  A2-L002-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCOS DUARTE","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B2- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-L101-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"NUNZIO MARCO TORRISI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB3BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B3- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-L102-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GEIZA CRISTINA DA SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC1BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia C1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-L101-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"NUNZIO MARCO TORRISI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC2BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia C2- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-L102-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GEIZA CRISTINA DA SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA6BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A6- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-L002-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"THIAGO BULHOES DA SILVA COSTA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB5BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B5-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-L001-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCIO KATSUMI OIKAWA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB6BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B6-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-L002-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CRISTIANE OTERO REIS SALUM","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB5BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B5- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-L001-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"THIAGO BULHOES DA SILVA COSTA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB6BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B6- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-L002-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"DAVID CORREA MARTINS JUNIOR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA4BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A4-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-L003-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GEIZA CRISTINA DA SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA4BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A4- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-L003-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GEIZA CRISTINA DA SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB4BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B4-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-L003-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GEIZA CRISTINA DA SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB4BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B4- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-L003-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"YOSSI ZANA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA7BIS0005-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A7-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L002, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"CRISTIANE OTERO REIS SALUM","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CRISTIANE OTERO REIS SALUM","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHP004-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Cidadania, Direitos e Desigualdades A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S305-SB, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S305- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CAMILA CALDEIRA NUNES DIAS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHP004-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Cidadania, Direitos e Desigualdades A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S305-SB, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S305- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CAMILA CALDEIRA NUNES DIAS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BIR0603-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S101-SB, quinzenal I, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S105-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MATHIAS JOURDAIN DE ALENCASTRO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BIR0603-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S105-SB, quinzenal I, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S105-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUCIANA NICOLAU FERRARA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BIR0603-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S105-SB, quinzenal I, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S105-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MATHIAS JOURDAIN DE ALENCASTRO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BIR0603-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade A2-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, BLOCO ZETA sala S205, quinzenal I, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, BLOCO ZETA sala S205, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARCOS BARCELLOS DE SOUZA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTA002-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Circuitos El\u00e9tricos I A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S104-SB, quinzenal I, sexta das 10:00 \u00e0s 13:00, sala A1-S103- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, BLOCO ZETA Z- L305, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"WAGNER SHIN NISHITANI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"WAGNER SHIN NISHITANI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTA002-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Circuitos El\u00e9tricos I A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S104-SB, quinzenal I, quarta das 18:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S104- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, BLOCO ZETA sala Z-L305, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"ANDERSON GABRIEL SANTIAGO CRAVO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANDERSON GABRIEL SANTIAGO CRAVO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTS015-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Combust\u00e3o I A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S304-SB, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S304- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CARLOS ALBERTO ROCHA PIMENTEL","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1ESTS015-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Combust\u00e3o I B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S301-SB, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S301- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ALEXANDRE ALVES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTB018-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Computa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica aplicada a Problemas Biol\u00f3gicos A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-L001-SB, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2- L001-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANA CAROLINA QUIRINO SIMOES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":"ANA CAROLINA QUIRINO SIMOES"},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTB018-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Computa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica aplicada a Problemas Biol\u00f3gicos A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-L001-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2- L001-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FERNANDA NASCIMENTO ALMEIDA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":"FERNANDA NASCIMENTO ALMEIDA"},{"C\u00d3DIGO":"DA1BCM0506-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Comunica\u00e7\u00e3o e Redes A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S102-SB, quinzenal I, quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S105-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ALEXANDRE HIROAKI KIHARA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BCM0506-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Comunica\u00e7\u00e3o e Redes B1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S102-SB, quinzenal I, quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S105-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ALEXANDRE HIROAKI KIHARA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCM0506-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Comunica\u00e7\u00e3o e Redes A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S102-SB, quinzenal I, quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S105-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOAO HENRIQUE KLEINSCHIMIDT","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BCM0506-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Comunica\u00e7\u00e3o e Redes B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S102-SB, quinzenal I, quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S105-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOAO HENRIQUE KLEINSCHIMIDT","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZA007-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Confiabilidade de Componentes e Sistemas A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S103-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S103-SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARCELO ARAUJO DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHC002-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Contabilidade B\u00e1sica A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S203-SB, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S206-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RICARDO BUSCARIOLLI PEREIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHP022-14SB","DISCIPLINA - TURMA":"Cultura Pol\u00edtica A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S308-SB, semanal\n, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S308-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARIA GABRIELA DA SILVA MARTINS DA CUNHA MARINHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHP022-14SB","DISCIPLINA - TURMA":"Cultura Pol\u00edtica A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S101-SB, semanal\n, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S102-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARIA GABRIELA DA SILVA MARTINS DA CUNHA MARINHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTS004-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Desempenho de Aeronaves A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 17:00 \u00e0s 19:00, sala A1-S105-SB, semanal , quinta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala A1-S105-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDO MADEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHI5001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Desenvolvimento e Aprendizagem A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S101-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S101-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"SILVIO RICARDO GOMES CARNEIRO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"SILVIO RICARDO GOMES CARNEIRO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHI5001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Desenvolvimento e Aprendizagem A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S101-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S101-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"SILVIO RICARDO GOMES CARNEIRO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"SILVIO RICARDO GOMES CARNEIRO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BHO0102-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Desenvolvimento e Sustentabilidade A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S206-SB, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S206- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"THAIS TARTALHA DO NASCIMENTO LOMBARDI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BHO0102-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Desenvolvimento e Sustentabilidade B1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S206-SB, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S206- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"THAIS TARTALHA DO NASCIMENTO LOMBARDI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BHO0102-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Desenvolvimento e Sustentabilidade A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S206-SB, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S206- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VANESSA LUCENA EMPINOTTI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BHO0102-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Desenvolvimento e Sustentabilidade B1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S206-SB, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S206- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANDRE BUONANI PASTI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BHO0102-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Desenvolvimento e Sustentabilidade A2- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S101-SB, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S101- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOS\u00c9 RAIMUNDO SOUSA RIBEIRO JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JOS\u00c9 RAIMUNDO SOUSA RIBEIRO JUNIOR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BHO0102-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Desenvolvimento e Sustentabilidade A2- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S101-SB, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S101- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOS\u00c9 RAIMUNDO SOUSA RIBEIRO JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JOS\u00c9 RAIMUNDO SOUSA RIBEIRO JUNIOR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHC030-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Desigualdades de Ra\u00e7a, G\u00eanero e Renda A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S202-SB, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S202- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LORENA HAKAK MARCAL","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHC030-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Desigualdades de Ra\u00e7a, G\u00eanero e Renda A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S202-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S202- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LORENA HAKAK MARCAL","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BHS0002-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Di\u00e1logos Interdisciplinares A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S101-SB, semanal\n, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S101-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARILIA MELLO PISANI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARILIA MELLO PISANI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BHS0002-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Di\u00e1logos Interdisciplinares A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S101-SB, semanal\n, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S101-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARILIA MELLO PISANI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARILIA MELLO PISANI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NIESZS035-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Din\u00e2mica de Fluidos Computacional TURMA EM INGL\u00caS I-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S308-SB, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S304- SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-L001-SB, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"SUNGKI JUNG","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"SUNGKI JUNG","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTS019-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Din\u00e2mica de Gases A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S204-SB, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S103-SB, semanal\n, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S201-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LORETO PIZZUTI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTS005-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Din\u00e2mica e Controle de Ve\u00edculos Espaciais A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 17:00 \u00e0s 19:00, sala A1-S102-SB, semanal , quarta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala A1-S102- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUIZ DE SIQUEIRA MARTINS FILHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1ESTS001-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Din\u00e2mica I B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S305-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S305- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"KARL PETER BURR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZS029-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Din\u00e2mica Orbital A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 17:00 \u00e0s 19:00, sala A1-S101-SB, semanal , quarta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala A1-S101- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CLAUDIA CELESTE CELESTINO DE PAULA SANTOS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHR002-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Direito Internacional P\u00fablico A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S103-SB, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S202- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOSE BLANES SALA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHR002-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Direito Internacional P\u00fablico A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S204-SB, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S203- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOSE BLANES SALA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCZC001-20SB","DISCIPLINA - TURMA":"Doen\u00e7as do Sistema Nervoso A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S301-SB, semanal\n, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S307-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CLAUDINEI EDUARDO BIAZOLI JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCZC001-20SB","DISCIPLINA - TURMA":"Doen\u00e7as do Sistema Nervoso A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S306-SB, semanal\n, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S307-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CLAUDINEI EDUARDO BIAZOLI JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHC035-21SB","DISCIPLINA - TURMA":"Econometria I A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-L003-SB, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2- L003-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LORENA HAKAK MARCAL","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHC035-21SB","DISCIPLINA - TURMA":"Econometria I A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-L003-SB, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2- L003-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LORENA HAKAK MARCAL","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHC008-21SB","DISCIPLINA - TURMA":"Economia Brasileira II A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S205-SB, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S205- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LU\u00cdS FELIPE AIRES MAGALH\u00c3ES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHC008-21SB","DISCIPLINA - TURMA":"Economia Brasileira II A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S103-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S104- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LU\u00cdS FELIPE AIRES MAGALH\u00c3ES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHC034-21SB","DISCIPLINA - TURMA":"Economia do Meio Ambiente A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S101-SB, semanal\n, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S101-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"THIAGO FONSECA MORELLO RAMALHO DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHC034-21SB","DISCIPLINA - TURMA":"Economia do Meio Ambiente A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S203-SB, semanal\n, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S203-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"THIAGO FONSECA MORELLO RAMALHO DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHT005-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Economia do Territ\u00f3rio A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S302-SB, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S302- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANGELO MARCOS QUEIROZ PRATES","DOCENTE TEORIA 2":"ANGELO MARCOS QUEIROZ PRATES","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHT005-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Economia do Territ\u00f3rio A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S203-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S203- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANGELO MARCOS QUEIROZ PRATES","DOCENTE TEORIA 2":"ANGELO MARCOS QUEIROZ PRATES","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZC020-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Economia Industrial A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 17:00 \u00e0s 19:00, sala A2-S202-SB, semanal , quarta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala A2-S202-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANAPATRICIA DE OLIVEIRA MORALES VILHA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHC028-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Economia Pol\u00edtica A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S301-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S301-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANDREA SANTOS BACA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHC028-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Economia Pol\u00edtica A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S301-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S301-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GABRIEL ALMEIDA ANTUNES ROSSINI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHR004-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Economia Pol\u00edtica Internacional da Energia A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S101-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala  A1-S204-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"IGOR FUSER","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHR004-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Economia Pol\u00edtica Internacional da Energia A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S106-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S104-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"IGOR FUSER","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZC019-21SB","DISCIPLINA - TURMA":"Elabora\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Cen\u00e1rios Econ\u00f4micos A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S103-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-L002-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MONICA YUKIE KUWAHARA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZG013-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Empreendedorismo A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S101-SB, semanal\n, quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S101-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VANDERLI CORREIA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"VANDERLI CORREIA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1ESZG013-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Empreendedorismo B1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 14:00 \u00e0s 16:00, sala A2-S204-SB, semanal , segunda das 16:00 \u00e0s 18:00, sala A2-S204- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUCELIA BORGES DA COSTA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LUCELIA BORGES DA COSTA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTO013-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Econ\u00f4mica A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S106-SB, semanal\n, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S201-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"THOMAZ MINGATOS FERNANDES GEMIGNANI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTO013-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Econ\u00f4mica A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S208-SB, semanal\n, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S208-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"THOMAZ MINGATOS FERNANDES GEMIGNANI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2ESTO013-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Econ\u00f4mica A2-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S103-SB, semanal\n, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S101-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUIS HENRIQUE RODRIGUES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTG005-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Econ\u00f4mica Aplicada a Sistemas de Gest\u00e3o A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 19:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S203-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RICARDO REOLON JORGE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTG006-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Laboral A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S203-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GISELLE RAMIREZ CANEDO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTG007-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Log\u00edstica A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S306-SB, semanal , ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S306-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"UGO IBUSUKI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"UGO IBUSUKI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTO903-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada II A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-L306-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"REINALDO MARCONDES ORSELLI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"REINALDO MARCONDES ORSELLI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2ESTO903-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada II A2-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-L306-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"REINALDO MARCONDES ORSELLI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"REINALDO MARCONDES ORSELLI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTO903-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada II A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 17:00 \u00e0s 19:00, sala A1-L306-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"CLAUDIA CELESTE CELESTINO DE PAULA SANTOS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CLAUDIA CELESTE CELESTINO DE PAULA SANTOS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1ESTO903-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada II B1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 17:00 \u00e0s 19:00, sala A1-L306-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"ALEXANDRE ALVES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ALEXANDRE ALVES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1ESTO903-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada II B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-L306-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2ESTO903-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada II B2-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-L306-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"ANDERSON GABRIEL SANTIAGO CRAVO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANDERSON GABRIEL SANTIAGO CRAVO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2ESTO903-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada II A2-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 14:00 \u00e0s 16:00, sala A1-L306-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"RENATO NAVILLE WATANABE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RENATO NAVILLE WATANABE","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHZ2112-18SB","DISCIPLINA - TURMA":"Epistemologia Feminista A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S104-SB, semanal\n, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S104-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"BRUNA MENDES DE VASCONCELLOS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTS007-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estabilidade e Controle de Aeronaves A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 13:00 \u00e0s 15:00, sala A1-S101-SB, semanal , quarta das 13:00 \u00e0s 15:00, sala A1-S101- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDO MADEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BHO0101-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estado e Rela\u00e7\u00f5es de Poder A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S205-SB, semanal\n, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S205-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VITOR EMANUEL MARCHETTI FERRAZ JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BHO0101-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estado e Rela\u00e7\u00f5es de Poder A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S205-SB, semanal\n, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S205-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VITOR EMANUEL MARCHETTI FERRAZ JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DANHH2101-16SB","DISCIPLINA - TURMA":"Est\u00e1gio Supervisionado em Filosofia I (N\u00edvel M\u00e9dio) A-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"Sexta-feira das 10h \u00e0s 12h , sala  A2-S309-SB","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VANDERSON RONALDO TEIXEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NANHH2101-16SB","DISCIPLINA - TURMA":"Est\u00e1gio Supervisionado em Filosofia I (N\u00edvel M\u00e9dio) A-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"Ter\u00e7a-feira das 21h \u00e0s 23h, sala A2-S308-SB","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VANDERSON RONALDO TEIXEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DANHH2104-16SB","DISCIPLINA - TURMA":"Est\u00e1gio Supervisionado em Filosofia IV (N\u00edvel M\u00e9dio) A-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"Ter\u00e7a-feira das 10h \u00e0s 12h, sala A2-S308-SB","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MAR\u00cdLIA MELLO PISANI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NANHH2104-16SB","DISCIPLINA - TURMA":"Est\u00e1gio Supervisionado em Filosofia IV (N\u00edvel M\u00e9dio) A-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"Ter\u00e7a-feira das 19h \u00e0s 21h ,","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MAR\u00cdLIA MELLO PISANI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DANHH2105-16SB","DISCIPLINA - TURMA":"Est\u00e1gio Supervisionado em Filosofia V (N\u00edvel M\u00e9dio) A-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"Sexta-feira das 8h \u00e0s 10h , sala  A2-S309-SB","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VANDERSON RONALDO TEIXEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NANHH2105-16SB","DISCIPLINA - TURMA":"Est\u00e1gio Supervisionado em Filosofia V (N\u00edvel M\u00e9dio) A-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"Ter\u00e7a-feira das 19h \u00e0s 21h ,","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VANDERSON RONALDO TEIXEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTG011-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estat\u00edstica Aplicada a Sistemas de Gest\u00e3o A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S307-SB, semanal\n, quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S307-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PATRICIA BELFIORE FAVERO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"PATRICIA BELFIORE FAVERO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BIK0102-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S106-SB, quinzenal I, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S106-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOSE JAVIER SAEZ ACUNA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BIK0102-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria B1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S106-SB, quinzenal I, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S106-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOSE JAVIER SAEZ ACUNA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC1BIK0102-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria C1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S203-SB, quinzenal I, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S203-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANDERSON ORZARI RIBEIRO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BIK0102-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S201-SB, quinzenal I, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S106-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RONEI MIOTTO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BIK0102-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S106-SB, quinzenal I, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S106-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RODRIGO MAGHDISSIAN CORDEIRO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC1BIK0102-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria C1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S203-SB, quinzenal I, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S203-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RODRIGO MAGHDISSIAN CORDEIRO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BIQ0602-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura e Din\u00e2mica Social A2-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S104-SB, quinzenal I, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S104-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANDREA PAULA DOS SANTOS OLIVEIRA KAMENSKY","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB2BIQ0602-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura e Din\u00e2mica Social B2-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S104-SB, quinzenal I, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S104-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANDREA PAULA DOS SANTOS OLIVEIRA KAMENSKY","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BIQ0602-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura e Din\u00e2mica Social A2-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S104-SB, quinzenal I, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S104-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"SIDNEY JARD DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2BIQ0602-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura e Din\u00e2mica Social B2-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S104-SB, quinzenal I, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S104-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"SIDNEY JARD DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BIQ0602-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura e Din\u00e2mica Social A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S101-SB, quinzenal I, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S101-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"DIEGO ARAUJO AZZI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BIQ0602-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura e Din\u00e2mica Social A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S101-SB, quinzenal I, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S101-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"DIEGO ARAUJO AZZI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BHQ0004-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estudos de G\u00eanero A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S103-SB, quinzenal II, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S103- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"BRUNA MENDES DE VASCONCELLOS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BHQ0004-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estudos de G\u00eanero B1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S103-SB, quinzenal II, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S103- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ARLENE MARTINEZ RICOLDI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BHQ0004-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estudos de G\u00eanero A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S103-SB, quinzenal II, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S103- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ALEXIA CRUZ BRETAS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BHQ0004-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estudos de G\u00eanero B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S103-SB, quinzenal II, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S103- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ARLENE MARTINEZ RICOLDI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1ESHT007-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estudos do Meio F\u00edsico B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S304-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-L002-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"VITOR VIEIRA VASCONCELOS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHT007-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Estudos do Meio F\u00edsico A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S204-SB, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S204- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LIS\u00c2NGELA KATI DO NASCIMENTO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHH2009-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"\u00c9tica A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S106-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S106- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARIA CECILIA LEONEL GOMES DOS REIS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHH2009-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"\u00c9tica A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S106-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S106- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PAULO JONAS DE LIMA PIVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BIL0304-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S202-SB, quinzenal II, quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S202-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VANESSA KRUTH VERDADE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BIL0304-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra B1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S202-SB, quinzenal II, quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S202-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VANESSA KRUTH VERDADE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC1BIL0304-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra C1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S202-SB, semanal , ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S203-SB, quinzenal II","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GUSTAVO MUNIZ DIAS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BIL0304-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S202-SB, quinzenal II, quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S202-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"OTTO MULLER PATRAO DE OLIVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BIL0304-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S202-SB, quinzenal II, quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S202-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"OTTO MULLER PATRAO DE OLIVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC1BIL0304-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra C1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S202-SB, semanal , ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S203-SB, quinzenal II","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARIA CRISTINA CARLAN DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHP007-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Federalismo e Pol\u00edticas P\u00fablicas A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S305-SB, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S305-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VANESSA ELIAS DE OLIVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHP007-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Federalismo e Pol\u00edticas P\u00fablicas A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S205-SB, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S201-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VANESSA ELIAS DE OLIVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2ESTO016-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos de Transporte A2-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S308-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S306-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"WAGNER SHIN NISHITANI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTO016-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos de Transporte A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S302-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S302-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOAO LAMEU DA SILVA JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTO016-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos de Transporte A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S308-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S204-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOAO LAMEU DA SILVA JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BCJ0203-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S307-SB, semanal\n, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S102-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L303-SB, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"SYLVAIN PIERRE JOSEPH FICHET","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LAURA PAULUCCI MARINHO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BCJ0203-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos A2-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S307-SB, semanal\n, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S102-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L303-SB, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"SYLVAIN PIERRE JOSEPH FICHET","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LAURA PAULUCCI MARINHO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BCJ0203-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos B1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S102-SB, semanal\n, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S102-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-L303-SB, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"SYLVAIN PIERRE JOSEPH FICHET","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LAURA PAULUCCI MARINHO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCJ0203-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S102-SB, semanal\n, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S102-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-L303-SB, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"VILSON TONIN ZANCHIN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANDRE GUSTAVO SCAGLIUSI LANDULFO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BCJ0203-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos A2-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S102-SB, semanal\n, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S102-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-L303-SB, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"VILSON TONIN ZANCHIN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANDRE GUSTAVO SCAGLIUSI LANDULFO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA3BCJ0203-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos A3-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S102-SB, semanal\n, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S102-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-L304-SB, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"VILSON TONIN ZANCHIN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ROMARLY FERNANDES DA COSTA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB3BCJ0203-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos B3-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S304-SB, semanal\n, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S304-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-L304-SB, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"VILSON TONIN ZANCHIN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANDRE GUSTAVO SCAGLIUSI LANDULFO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BCJ0205-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S205-SB, semanal\n, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S204-SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-L304-SB, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"DENISE CRIADO PEREIRA DE SOUZA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"DENISE CRIADO PEREIRA DE SOUZA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCJ0205-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S205-SB, semanal\n, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S204-SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-L304-SB, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"PEDRO GALLI MERCADANTE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"PEDRO GALLI MERCADANTE","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTB030-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"F\u00edsica M\u00e9dica II A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S206-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"TIAGO RIBEIRO DE OLIVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTB030-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"F\u00edsica M\u00e9dica II A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S206-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"TIAGO RIBEIRO DE OLIVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCK0103-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"F\u00edsica Qu\u00e2ntica A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S104-SB, quinzenal II, quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S201-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"EDUARDO PERES NOVAIS DE SA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BCK0103-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"F\u00edsica Qu\u00e2ntica B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S201-SB, quinzenal II, quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S201-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"EDUARDO PERES NOVAIS DE SA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BHO1335-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Forma\u00e7\u00e3o do Sistema Internacional A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S203-SB, semanal\n, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S203-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GIORGIO ROMANO SCHUTTE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BHO1335-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Forma\u00e7\u00e3o do Sistema Internacional A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S204-SB, semanal\n, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S201-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GIORGIO ROMANO SCHUTTE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHR006-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Forma\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica da Am\u00e9rica Latina A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S205-SB, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S205-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GILBERTO MARINGONI DE OLIVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHR006-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Forma\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica da Am\u00e9rica Latina A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S202-SB, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S202-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GILBERTO MARINGONI DE OLIVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BCN0402-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Fun\u00e7\u00f5es de Uma Vari\u00e1vel A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S202-SB, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S202- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOAO FERNANDO SCHWARZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCN0402-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Fun\u00e7\u00f5es de Uma Vari\u00e1vel A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S103-SB, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S208- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOAO FERNANDO SCHWARZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BCN0407-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Fun\u00e7\u00f5es de V\u00e1rias Vari\u00e1veis A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S203-SB, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S203- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"NAIL KHUSNUTDINOV","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCN0407-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Fun\u00e7\u00f5es de V\u00e1rias Vari\u00e1veis A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S203-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S203- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"NAIL KHUSNUTDINOV","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTB022-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Fundamentos de Eletr\u00f4nica Anal\u00f3gica e Digital A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S103-SB, semanal\n, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S101-SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, BLOCO ZETA Z- L305, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"OLAVO LUPPI SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"OLAVO LUPPI SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTB022-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Fundamentos de Eletr\u00f4nica Anal\u00f3gica e Digital A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S103-SB, semanal\n, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S101-SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, BLOCO ZETA Z- L305,, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"ERICK DARIO LEON BUENO DE CAMARGO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ERICK DARIO LEON BUENO DE CAMARGO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHZ2138-18SB","DISCIPLINA - TURMA":"G\u00eanero, Ra\u00e7a, Classe e Sexualidade A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S105-SB, semanal\n, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S105-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ALEXIA CRUZ BRETAS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHR007-14SB","DISCIPLINA - TURMA":"Geografia pol\u00edtica A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S202-SB, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S202- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANTONIO MARCOS ROSEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHR007-14SB","DISCIPLINA - TURMA":"Geografia pol\u00edtica A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S205-SB, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S205- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANTONIO MARCOS ROSEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTG008-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Ger\u00eancia de Ativos A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S106-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUIS HENRIQUE RODRIGUES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZG041-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Gest\u00e3o da Inova\u00e7\u00e3o A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S203-SB, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S203-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANNE CRISTINE CHINELLATO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANNE CRISTINE CHINELLATO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTG009-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S105-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"M\u00c1RCIA MARIA PENTEADO MARCHESINI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHR008-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Globaliza\u00e7\u00e3o e os Processos de Integra\u00e7\u00e3o Regional A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S305-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S204-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"TATIANA BERRINGER DE ASSUMP\u00c7\u00c3O","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHR008-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Globaliza\u00e7\u00e3o e os Processos de Integra\u00e7\u00e3o Regional A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S203-SB, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S305-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"TATIANA BERRINGER DE ASSUMP\u00c7\u00c3O","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHH2034-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Hist\u00f3ria da Filosofia Contempor\u00e2nea: o s\u00e9culo XIX A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S105-SB, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S105-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUCIANA ZATERKA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHH2034-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Hist\u00f3ria da Filosofia Contempor\u00e2nea: o s\u00e9culo XIX A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S105-SB, semanal , sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S105-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FLAMARION CALDEIRA RAMOS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHH2087-16SB","DISCIPLINA - TURMA":"Hist\u00f3ria da Filosofia Medieval: do s\u00e9culo XI ao XIV A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S104-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S104- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MATTEO RASCHIETTI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHH2087-16SB","DISCIPLINA - TURMA":"Hist\u00f3ria da Filosofia Medieval: do s\u00e9culo XI ao XIV A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S104-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S104- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MATTEO RASCHIETTI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHR026-14SB","DISCIPLINA - TURMA":"Hist\u00f3ria do Terceiro Mundo A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S208-SB, semanal\n, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S208-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MOHAMMED NADIR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHR026-14SB","DISCIPLINA - TURMA":"Hist\u00f3ria do Terceiro Mundo A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S301-SB, semanal\n, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S301-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MOHAMMED NADIR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHC020-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Hist\u00f3ria Econ\u00f4mica Geral A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S301-SB, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S301- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PARIS YEROS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHC020-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Hist\u00f3ria Econ\u00f4mica Geral A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S301-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S301- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PARIS YEROS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BHQ0001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Identidade e Cultura A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S104-SB, quinzenal II, quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S104- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUCIANA XAVIER DE OLIVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BHQ0001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Identidade e Cultura B1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S104-SB, quinzenal II, quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S104- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANDREA PAULA DOS SANTOS OLIVEIRA KAMENSKY","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BHQ0001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Identidade e Cultura A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S203-SB, quinzenal II, quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S104- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANA MARIA DIETRICH","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BHQ0001-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Identidade e Cultura B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S104-SB, quinzenal II, quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S104- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANA MARIA DIETRICH","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTG010-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S308-SB, semanal\n, quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S308-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FRANCIANE FREITAS SILVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FRANCIANE FREITAS SILVEIRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZB031-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Instala\u00e7\u00f5es Hospitalares A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-L002-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L002-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOAO LOURES SALINET JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTO004-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controle A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S311-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S311-SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, BLOCO ZETA Z- L304, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"DANIEL BOARI COELHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"DANIEL BOARI COELHO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2ESTO004-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controle A2-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S001-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S001-SB, quinzenal II","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, BLOCO ZETA  Z- L304, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"LUIZ CARLOS GADELHA DE SOUZA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LUIZ CARLOS GADELHA DE SOUZA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2ESTO004-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controle A2-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S311-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S001-SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, BLOCO ZETA Z- L304, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"ROBERTO JACOBE RODRIGUES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ROBERTO JACOBE RODRIGUES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCK0104-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Intera\u00e7\u00f5es At\u00f4micas e Moleculares A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S101-SB, quinzenal II, quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S101-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GUSTAVO MICHEL MENDOZA LA TORRE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BCK0104-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Intera\u00e7\u00f5es At\u00f4micas e Moleculares B1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S101-SB, quinzenal II, quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S101-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GUSTAVO MICHEL MENDOZA LA TORRE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BHQ0003-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Interpreta\u00e7\u00f5es do Brasil A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S103-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S103-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MURYATAN SANTANA BARBOSA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BHQ0003-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Interpreta\u00e7\u00f5es do Brasil B1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S103-SB, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S103-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MURYATAN SANTANA BARBOSA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BHQ0003-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Interpreta\u00e7\u00f5es do Brasil A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S103-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S103-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LEONARDO ANDR\u00c9 PAES M\u00dcLLER","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BHQ0003-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Interpreta\u00e7\u00f5es do Brasil B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S103-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S103-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LEONARDO ANDR\u00c9 PAES M\u00dcLLER","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BHQ0003-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Interpreta\u00e7\u00f5es do Brasil A2-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S202-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S202-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CAROLINA BEZERRA MACHADO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CAROLINA BEZERRA MACHADO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BHQ0003-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Interpreta\u00e7\u00f5es do Brasil A2-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S202-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S202-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CAROLINA BEZERRA MACHADO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CAROLINA BEZERRA MACHADO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DIESTS003-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Astron\u00e1utica I-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala  A2-S208-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CARLOS RENATO HUAURA SOLORZANO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BHO1102-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S206-SB, quinzenal I, quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S206-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"DARLENE RAMOS DIAS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BHO1102-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia B1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S206-SB, quinzenal I, quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S206-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"DARLENE RAMOS DIAS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BHO1102-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S206-SB, quinzenal I, quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S206-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOSE HENRIQUE BASSI SOUZA SPERANCINI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BHO1102-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S206-SB, quinzenal I, quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S206-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOSE HENRIQUE BASSI SOUZA SPERANCINI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZB021-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Biom\u00e9dica A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S101-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANA PAULA ROMANI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTC002-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Neuroci\u00eancia A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S204-SB, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S204- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CRISTIANE OTERO REIS SALUM","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RAQUEL VECCHIO FORNARI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTC002-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Neuroci\u00eancia A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S204-SB, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S204- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CRISTIANE OTERO REIS SALUM","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RAQUEL VECCHIO FORNARI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BIN0406-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica A2-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S204-SB, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S204- SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ERIKA ALEJANDRA RADA MORA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BIN0406-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica A2-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S204-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S204- SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ROBERTO VENEGEROLES NASCIMENTO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2BIN0406-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica B2-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S204-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S204- SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ROBERTO VENEGEROLES NASCIMENTO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BIN0406-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S102-SB, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S102- SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CRISTIANE MILEO BATISTELA GOUVEA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BIN0406-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica B1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S102-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S102- SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CRISTIANE MILEO BATISTELA GOUVEA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BIN0406-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S102-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S102- SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"BORIS MARIN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BIN0406-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S102-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S102- SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"BORIS MARIN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHP013-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito Constitucional A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S206-SB, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S206- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CAROLINA MARTINS MARINHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHP013-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito Constitucional A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S206-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S206- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CAROLINA MARTINS MARINHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BHO0002-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Pensamento Econ\u00f4mico A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S104-SB, quinzenal I, quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S203- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"DANILO FREITAS RAMALHO DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BHO0002-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Pensamento Econ\u00f4mico A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S203-SB, quinzenal I, quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S203- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"DANILO FREITAS RAMALHO DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTG017-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Processos de Fabrica\u00e7\u00e3o Metal - Mec\u00e2nico A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S309-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala O-L01, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"GUILHERME CANUTO DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GUILHERME CANUTO DA SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTO005-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Engenharias A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S206-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"DOUGLAS ALVES CASSIANO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTO005-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Engenharias A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S206-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CAROLINA CORREA DE CARVALHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BCN0405-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S201-SB, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S105- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARINA RASSKAZOVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BCN0405-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias B1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S201-SB, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S105- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARINA RASSKAZOVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCN0405-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S201-SB, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S105- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ALEXANDR KORNEV","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BCN0405-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S201-SB, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S105- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VINICIUS CIFU LOPES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BHO0001-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Humanidades e \u00e0s Ci\u00eancias Sociais A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S204-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ELIAS DAVID MORALES MARTINEZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BHO0001-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Humanidades e \u00e0s Ci\u00eancias Sociais B1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S204-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ELIAS DAVID MORALES MARTINEZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BHO0001-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Humanidades e \u00e0s Ci\u00eancias Sociais A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S106-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JEROEN JOHANNES KLINK","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BHO0001-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Humanidades e \u00e0s Ci\u00eancias Sociais B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S106-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANDRE BUONANI PASTI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1LHE0002-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Laborat\u00f3rio de Pr\u00e1ticas Integradoras I (PCC) A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S102-SB, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S102-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ADRIANA SOARES RALEJO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ADRIANA SOARES RALEJO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1LHE0002-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Laborat\u00f3rio de Pr\u00e1ticas Integradoras I (PCC) A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S102-SB, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S102-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ADRIANA SOARES RALEJO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ADRIANA SOARES RALEJO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTB010-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Legisla\u00e7\u00e3o Relacionada \u00e0 Sa\u00fade A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-L101-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CHRISTIANE BERTACHINI LOMBELLO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTB010-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Legisla\u00e7\u00e3o Relacionada \u00e0 Sa\u00fade A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-L101-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CHRISTIANE BERTACHINI LOMBELLO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHI2049-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"L\u00f3gica B\u00e1sica A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S105-SB, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S105-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ROQUE DA COSTA CAIERO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHI2049-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"L\u00f3gica B\u00e1sica A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S105-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S105-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ROQUE DA COSTA CAIERO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHC032-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Macroeconomia II A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S208-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S208-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PATRICIA HELENA FERNANDES CUNHA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHC032-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Macroeconomia II A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S208-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S208-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PATRICIA HELENA FERNANDES CUNHA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHC031-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Macroeconomia P\u00f3s-Keynesiana A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S208-SB, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S208-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FABIO HENRIQUE BITTES TERRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHC031-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Macroeconomia P\u00f3s-Keynesiana A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S208-SB, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S208-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FABIO HENRIQUE BITTES TERRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTO006-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Materiais e Suas Propriedades A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S307-SB, quinzenal I, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S102- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, BLOCO ZETA Z- L306, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"SONIA MARIA MALMONGE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC1ESTO006-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Materiais e Suas Propriedades C1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 14:00 \u00e0s 16:00, sala A2-S206-SB, semanal , sexta das 14:00 \u00e0s 16:00, sala A2-S206-SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 14:00 \u00e0s 16:00, BLOCO ZETA Z- L306, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"FREDERICO AUGUSTO PIRES FERNANDES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC1ESTO006-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Materiais e Suas Propriedades C1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S203-SB, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S307-SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00,  BLOCO ZETA Z- L306, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"CHRISTIANE RIBEIRO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NAESTO008-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos I A-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S102-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S105-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JUAN PABLO JULCA AVILA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DAESTO008-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos I A-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S102-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S102-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CICERO RIBEIRO DE LIMA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHZ2126-18SB","DISCIPLINA - TURMA":"Metaf\u00edsica Cl\u00e1ssica A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S106-SB, semanal\n, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S106-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUCA JEAN PITTELOUD","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1LHZ0023-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Metodologia em Hist\u00f3ria A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S102-SB, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S102- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"SILENE FERREIRA CLARO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"SILENE FERREIRA CLARO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTS011-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"M\u00e9todos Computacionais para An\u00e1lise Estrutural A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S309-SB, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S309- SB, quinzenal I, quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2- S309-SB, quinzenal II","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOAO BATISTA DE AGUIAR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JOAO BATISTA DE AGUIAR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHT010-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"M\u00e9todos de Planejamento A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S309-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S309-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CAROLINA SIM\u00d5ES GALVANESE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHT010-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"M\u00e9todos de Planejamento A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S309-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S309-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"SANDRA IRENE MOMM SCHULT","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZC037-21SB","DISCIPLINA - TURMA":"Microeconomia do Desenvolvimento A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala A1-S201-SB, semanal\n, quinta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala A1-S201-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANA CLAUDIA POLATO E FAVA","DOCENTE TEORIA 2":"MONICA YUKIE KUWAHARA","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHC026-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Microeconomia II A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S202-SB, semanal\n, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S202-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANA CLAUDIA POLATO E FAVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHC026-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Microeconomia II A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S202-SB, semanal\n, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S202-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANA CLAUDIA POLATO E FAVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZG020-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Modelos de Comunica\u00e7\u00e3o nas Organiza\u00e7\u00f5es A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S205-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARA MARLY GOMES BARRETO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT1058-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Morfofisiologia Humana I A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S106-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S105-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L305-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"JULLIANE VASCONCELOS JOVIANO DOS SANTOS","DOCENTE TEORIA 2":"ABRAH\u00c3O F. BAPTISTA","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT1058-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Morfofisiologia Humana I A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S106-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S204-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-L305-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"JULLIANE VASCONCELOS JOVIANO DOS SANTOS","DOCENTE TEORIA 2":"ABRAH\u00c3O F. BAPTISTA","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZC013-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Mudan\u00e7a Tecnol\u00f3gica e Din\u00e2mica Capitalista na Economia Contempor\u00e2nea A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S206-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S206-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"SERGIO AMADEU DA SILVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZC013-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Mudan\u00e7a Tecnol\u00f3gica e Din\u00e2mica Capitalista na Economia Contempor\u00e2nea A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S305-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S305-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"SERGIO AMADEU DA SILVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZG021-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Negocia\u00e7\u00e3o e Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos Organizacionais A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 19:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S306-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARA MARLY GOMES BARRETO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTC023-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Neuroanatomia A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"s\u00e1bado das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S308-SB, semanal , s\u00e1bado das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S308- SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"s\u00e1bado das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L301-SB, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"MARCELA BERMUDEZ ECHEVERRY","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"SILVIA HONDA TAKADA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2MCTC023-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Neuroanatomia A2-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"s\u00e1bado das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S308-SB, semanal , s\u00e1bado das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S308- SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"s\u00e1bado das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L302-SB, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"SILVIA HONDA TAKADA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCELA BERMUDEZ ECHEVERRY","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCZC008-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Neuroarte A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S205-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PATR\u00cdCIA MARIA VANZELLA","DOCENTE TEORIA 2":"THENILLE BRAUN JANZEN","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCZC008-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Neuroarte A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S208-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PATR\u00cdCIA MARIA VANZELLA","DOCENTE TEORIA 2":"THENILLE BRAUN JANZEN","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTC019-20SB","DISCIPLINA - TURMA":"Neurobiologia Molecular e Celular A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S205-SB, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S306- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARCELA BERMUDEZ ECHEVERRY","DOCENTE TEORIA 2":"ALEXANDRE HIROAKI KIHARA","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FERNANDO AUGUSTO DE OLIVEIRA RIBEIRO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTC019-20SB","DISCIPLINA - TURMA":"Neurobiologia Molecular e Celular A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S308-SB, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S308- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARCELA BERMUDEZ ECHEVERRY","DOCENTE TEORIA 2":"ALEXANDRE HIROAKI KIHARA","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FERNANDO AUGUSTO DE OLIVEIRA RIBEIRO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTC024-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Neuroetologia A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S305-SB, semanal\n, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S305-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RODRIGO PAVAO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTC024-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Neuroetologia A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S206-SB, semanal\n, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S201-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RODRIGO PAVAO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCZC021-20SB","DISCIPLINA - TURMA":"Neuropsicologia A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S205-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S205-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"KATERINA LUKASOVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"KATERINA LUKASOVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCZC021-20SB","DISCIPLINA - TURMA":"Neuropsicologia A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S205-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S205-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"KATERINA LUKASOVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"KATERINA LUKASOVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHT016-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Oficina de Planejamento e Governan\u00e7a Metropolitana A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S311-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S311- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"SILVANA MARIA ZIONI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JEROEN JOHANNES KLINK","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHT013-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Oficina de Planejamento Macro e Meso Regional A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S309-SB, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S309- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LUCIANA RODRIGUES FAGNONI COSTA TRAVASSOS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHT013-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Oficina de Planejamento Macro e Meso Regional A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S309-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S309- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LUCIANA RODRIGUES FAGNONI COSTA TRAVASSOS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTG023-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Organiza\u00e7\u00e3o do Trabalho A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S206-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUCELIA BORGES DA COSTA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHP026-14SB","DISCIPLINA - TURMA":"Participa\u00e7\u00e3o, Movimentos Sociais e Pol\u00edticas P\u00fablicas A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S205-SB, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S205- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CLAUDIO LUIS DE CAMARGO PENTEADO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHP026-14SB","DISCIPLINA - TURMA":"Participa\u00e7\u00e3o, Movimentos Sociais e Pol\u00edticas P\u00fablicas A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S306-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S306- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CLAUDIO LUIS DE CAMARGO PENTEADO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BHP0202-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Pensamento Cr\u00edtico A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S205-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S205-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RENATO RODRIGUES KINOUCHI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BHP0202-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Pensamento Cr\u00edtico A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S205-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S205-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CARLOS MARIO MARQUEZ SOSA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZG006-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Pesquisa Operacional Aplicada A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 19:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S308-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CAROLINA CORREA DE CARVALHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1ESZG006-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Pesquisa Operacional Aplicada B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S307-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CAROLINA CORREA DE CARVALHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTG014-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Planejamento e Controle da Produ\u00e7\u00e3o A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S306-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S205-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANGELICA ALEBRANT MENDES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANGELICA ALEBRANT MENDES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHT019-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Planejamento e Pol\u00edtica Rural A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S302-SB, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S302-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VANESSA LUCENA EMPINOTTI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHT019-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Planejamento e Pol\u00edtica Rural A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S302-SB, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S302-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VANESSA LUCENA EMPINOTTI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHP027-14SB","DISCIPLINA - TURMA":"Poder Local A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S206-SB, semanal\n, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S206-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"KLAUS FREY","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHP027-14SB","DISCIPLINA - TURMA":"Poder Local A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S308-SB, semanal\n, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S308-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"KLAUS FREY","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHR025-14SB","DISCIPLINA - TURMA":"Pol\u00edtica Externa Brasileira Contempor\u00e2nea A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S208-SB, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S208- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANA TEREZA LOPES MARRA DE SOUSA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHR025-14SB","DISCIPLINA - TURMA":"Pol\u00edtica Externa Brasileira Contempor\u00e2nea A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S208-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S208- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANA TEREZA LOPES MARRA DE SOUSA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHT021-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Pol\u00edtica Urbana A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S302-SB, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S302- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GUADALUPE MARIA JUNGERS DE ALMEIDA","DOCENTE TEORIA 2":"ROSANA DENALDI","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHT021-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Pol\u00edtica Urbana A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S302-SB, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S302- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GUADALUPE MARIA JUNGERS DE ALMEIDA","DOCENTE TEORIA 2":"ROSANA DENALDI","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZP034-14SB","DISCIPLINA - TURMA":"Pol\u00edticas P\u00fablicas de Esporte e Lazer A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 15:00 \u00e0s 17:00, sala A2-S204-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PEDRO PAULO ARAUJO MANESCHY","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHP018-14SB","DISCIPLINA - TURMA":"Pol\u00edticas Sociais A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S206-SB, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S206- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARIA LIVIA DE TOMMASI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHP018-14SB","DISCIPLINA - TURMA":"Pol\u00edticas Sociais A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S202-SB, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S202- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARIA LIVIA DE TOMMASI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHH2088-16SB","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1tica de Ensino de Filosofia: Curr\u00edculos A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S205-SB, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S205-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VANDERSON RONALDO TEIXEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1NHH2088-16SB","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1tica de Ensino de Filosofia: Curr\u00edculos B1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"s\u00e1bado das 08:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S205-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOAO PAULO SIMOES VILAS BOAS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1LHZ0026-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 14:00 \u00e0s 18:00, sala A2-S206-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CINTIA LIMA CRESC\u00caNCIO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CINTIA LIMA CRESC\u00caNCIO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BHS0005-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas em Ci\u00eancias e Humanidades A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 09:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S306-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANDREA SANTOS BACA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BHS0005-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas em Ci\u00eancias e Humanidades A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 22:00, sala A2-S307-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANDREA SANTOS BACA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHZ5023-18SB","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas escolares em educa\u00e7\u00e3o especial e inclusiva A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S101-SB, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S101- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RUTH FERREIRA GALDUROZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RUTH FERREIRA GALDUROZ","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHZ5023-18SB","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas escolares em educa\u00e7\u00e3o especial e inclusiva A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S101-SB, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S101- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUIZ RENATO MARTINS DA ROCHA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LUIZ RENATO MARTINS DA ROCHA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2ESTO012-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Princ\u00edpios de Administra\u00e7\u00e3o B2-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S205-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FRANCIANE FREITAS SILVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NBESTO012-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Princ\u00edpios de Administra\u00e7\u00e3o B-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S105-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PATRICIA MORILHA MURITIBA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1ESTO012-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Princ\u00edpios de Administra\u00e7\u00e3o B1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S101-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GISELLE RAMIREZ CANEDO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DAESTO012-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Princ\u00edpios de Administra\u00e7\u00e3o A-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S301-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GISELLE RAMIREZ CANEDO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BCM0505-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Processamento da Informa\u00e7\u00e3o A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S204-SB, quinzenal I, quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S204-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L101-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MARCIO KATSUMI OIKAWA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCIO KATSUMI OIKAWA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BCM0505-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Processamento da Informa\u00e7\u00e3o A2-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S204-SB, quinzenal I, quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S204-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L102-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MARCIO KATSUMI OIKAWA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"NUNZIO MARCO TORRISI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCM0505-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Processamento da Informa\u00e7\u00e3o A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S204-SB, quinzenal I, quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S204-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-L101-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"NUNZIO MARCO TORRISI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"NUNZIO MARCO TORRISI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTC022-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Processamento de Sinais Neurais A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L002-SB, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1- L002-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"JOAO RICARDO SATO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JOAO RICARDO SATO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTC022-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Processamento de Sinais Neurais A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-L002-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1- L102-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"JOAO RICARDO SATO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JOAO RICARDO SATO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZB004-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Processamento e An\u00e1lise de Falhas em Biomateriais A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S102-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 18:00 \u00e0s 21:00, BLOCO ZETA Z- L306, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"CHRISTIANE RIBEIRO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CHRISTIANE RIBEIRO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BCS0002-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Projeto Dirigido A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S103-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"OTTO MULLER PATRAO DE OLIVEIRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BCS0002-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Projeto Dirigido B1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S103-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ALEXANDRE HIDEKI OKANO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCS0002-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Projeto Dirigido A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S103-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARIA CRISTINA CARLAN DA SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BCS0002-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Projeto Dirigido B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S103-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ALEXANDRE HIDEKI OKANO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZG043-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Projeto Virtual e Integrado de Manufatura A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S307-SB, semanal\n, quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S307-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GUILHERME CANUTO DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GUILHERME CANUTO DA SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTG025-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Propriedade Intelectual A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S307-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANNE CRISTINE CHINELLATO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTC011-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Psicologia Cognitiva A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S205-SB, semanal\n, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S205-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"THENILLE BRAUN JANZEN","DOCENTE TEORIA 2":"ANDRE MASCIOLI CRAVO","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTC011-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Psicologia Cognitiva A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S205-SB, semanal\n, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S205-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANDRE MASCIOLI CRAVO","DOCENTE TEORIA 2":"THENILLE BRAUN JANZEN","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHC039-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Quest\u00f5es Metodol\u00f3gicas em Economia A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S301-SB, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S301-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RAMON VICENTE GARCIA FERNANDEZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHC039-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Quest\u00f5es Metodol\u00f3gicas em Economia A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S301-SB, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S301-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RAMON VICENTE GARCIA FERNANDEZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHC040-21SB","DISCIPLINA - TURMA":"Rela\u00e7\u00f5es Monet\u00e1rias e Financeiras Internacionais A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S202-SB, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S106- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUDMILA ANDRZEJEWSKI CULPI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHC040-21SB","DISCIPLINA - TURMA":"Rela\u00e7\u00f5es Monet\u00e1rias e Financeiras Internacionais A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S105-SB, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S204- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUDMILA ANDRZEJEWSKI CULPI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZU017-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Sensoriamento Remoto A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala A2-L002-SB, semanal , sexta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala A2- L002-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"CAROLINA MOUTINHO DUQUE DE PINHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CAROLINA MOUTINHO DUQUE DE PINHO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHR017-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Sistema ONU e os Desafios do Multilateralismo A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S307-SB, semanal\n, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S307-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CRISTINE KOEHLER ZANELLA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHR017-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Sistema ONU e os Desafios do Multilateralismo A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S203-SB, semanal\n, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S305-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CRISTINE KOEHLER ZANELLA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTG022-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Sistemas CAM A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S104-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala O-L01, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"ERIK GUSTAVO DEL CONTE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ERIK GUSTAVO DEL CONTE","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1ESTG022-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Sistemas CAM B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S101-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala O-L01, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"ERIK GUSTAVO DEL CONTE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ERIK GUSTAVO DEL CONTE","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTA008-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Sistemas de Controle II A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S106-SB, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 11:00, sala A2-S304-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LEANDRO BARONI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LEANDRO BARONI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTA008-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Sistemas de Controle II A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S304-SB, semanal , sexta das 18:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S304-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LEANDRO BARONI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LEANDRO BARONI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZS021-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Sistemas de Propuls\u00e3o II A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S104-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S103-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LORETO PIZZUTI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTG020-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Sistemas e Processos de Produ\u00e7\u00e3o A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S206-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala O-L01, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"LEONARDO RIBEIRO RODRIGUES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LEONARDO RIBEIRO RODRIGUES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZB026-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Sistemas Embarcados para Engenharia Biom\u00e9dica A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 16:00 \u00e0s 18:00, BLOCO ZETA Z- 305, semanal , sexta das 16:00 \u00e0s 18:00, BLOCO ZETA Z-305, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ERICK DARIO LEON BUENO DE CAMARGO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHR018-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Sociedade Civil Organizada Global A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S208-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S203- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"BRUNA MURIEL HUERTAS FUSCALDO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHR018-13SB","DISCIPLINA - TURMA":"Sociedade Civil Organizada Global A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S103-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S203- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"BRUNA MURIEL HUERTAS FUSCALDO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESHT023-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Sociologia dos Territ\u00f3rios A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S304-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S304-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUIS ROBERTO DE PAULA","DOCENTE TEORIA 2":"LUIS ROBERTO DE PAULA","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESHT023-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Sociologia dos Territ\u00f3rios A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S105-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S206-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUIS ROBERTO DE PAULA","DOCENTE TEORIA 2":"LUIS ROBERTO DE PAULA","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTS010-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00e9cnicas de An\u00e1lise Estrutural e Projeto A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S105-SB, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S105- SB, quinzenal II","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-L002-SB, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"CICERO RIBEIRO DE LIMA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CICERO RIBEIRO DE LIMA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTS010-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00e9cnicas de An\u00e1lise Estrutural e Projeto A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S102-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S102- SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-L002-SB, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"WESLEY GOIS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"WESLEY GOIS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2ESTS010-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00e9cnicas de An\u00e1lise Estrutural e Projeto A2- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S304-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S302- SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-L003-SB, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"JOAO BATISTA DE AGUIAR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JOAO BATISTA DE AGUIAR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHZ2144-18SB","DISCIPLINA - TURMA":"Temas de Filosofia Contempor\u00e2nea II A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S104-SB, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S104-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDO COSTA MATTOS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHZ2144-18SB","DISCIPLINA - TURMA":"Temas de Filosofia Contempor\u00e2nea II A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S302-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S106- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VANDERSON RONALDO TEIXEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BHP0202-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Temas e Problemas em Filosofia A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S106-SB, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S106- SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CRISTIANE NEGREIROS ABBUD AYOUB","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BHP0202-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Temas e Problemas em Filosofia B1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S106-SB, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S106- SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"SUZE DE OLIVEIRA PIZA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BHP0202-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Temas e Problemas em Filosofia A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S106-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S106- SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"BRUNO NADAI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BHP0202-19SB","DISCIPLINA - TURMA":"Temas e Problemas em Filosofia B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S106-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S106- SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"BRUNO NADAI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTG019-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Tempos, M\u00e9todos e Arranjos F\u00edsicos A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S308-SB, semanal , segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S308- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"DELMO ALVES DE MOURA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"DELMO ALVES DE MOURA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHH2073-18SB","DISCIPLINA - TURMA":"Teoria do Conhecimento: Empirismo e Racionalismo A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S106-SB, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S106- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUIZ ANTONIO ALVES EVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHH2073-18SB","DISCIPLINA - TURMA":"Teoria do Conhecimento: Empirismo e Racionalismo A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S106-SB, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S106- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUIZ ANTONIO ALVES EVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCZB031-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Teoria dos Jogos A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S304-SB, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S308-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MAXIMILIANO BARBOSA DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCZB031-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Teoria dos Jogos A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S101-SB, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S103-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MAXIMILIANO BARBOSA DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCZC011-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Tomada de Decis\u00f5es e Neuroeconomia A1- noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S306-SB, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S306- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FABIO THEOTO ROCHA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCZC011-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Tomada de Decis\u00f5es e Neuroeconomia A1- diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S203-SB, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S308- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FABIO THEOTO ROCHA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHZ2099-16SB","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00f3picos contempor\u00e2neos em Educa\u00e7\u00e3o e Filosofia A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S101-SB, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S101- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"SUZE DE OLIVEIRA PIZA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"SUZE DE OLIVEIRA PIZA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHZ2099-16SB","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00f3picos contempor\u00e2neos em Educa\u00e7\u00e3o e Filosofia A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S101-SB, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S101- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANDRE LUIS LA SALVIA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANDRE LUIS LA SALVIA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHH2065-18SB","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00f3picos de Metaf\u00edsica A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S105-SB, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S105- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MICHELA BORDIGNON","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHH2065-18SB","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00f3picos de Metaf\u00edsica A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S105-SB, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S105- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MICHELA BORDIGNON","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZT018-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00f3picos Especiais em Planejamento Territorial A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S206-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-L002-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"THAIS TARTALHA DO NASCIMENTO LOMBARDI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LEONARDO FREIRE DE MELLO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTS018-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Transfer\u00eancia de Calor Aplicada a Sistemas Aeroespaciais A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S105-SB, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A1-S106- SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"THAIS MAIA ARAUJO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"THAIS MAIA ARAUJO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BCL0307-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Transforma\u00e7\u00f5es Qu\u00edmicas B1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A2-S201-SB, semanal\n, quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A2-S201-SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-L301-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDO CARLOS GIACOMELLI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"DIOGO LIBRANDI DA ROCHA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BCL0307-15SB","DISCIPLINA - TURMA":"Transforma\u00e7\u00f5es Qu\u00edmicas B1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S201-SB, semanal\n, quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S201-SB, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-L301-SB, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"PATRICIA DANTONI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ALEXANDRE ZATKOVSKIS CARVALHO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTI003-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Transformadas em Sinais e Sistemas Lineares A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A1-S103-SB, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S103-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"EDUARDO DOS SANTOS FERREIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTI003-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Transformadas em Sinais e Sistemas Lineares A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S204-SB, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S204-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"DIEGO PAOLO FERRUZZO CORREA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZT016-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Urbaniza\u00e7\u00e3o Brasileira A1-diurno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S102-SB, semanal\n, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A1-S105-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RENAN LELIS GOMES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RENAN LELIS GOMES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZT016-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Urbaniza\u00e7\u00e3o Brasileira A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A1-S102-SB, semanal\n, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S205-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RENAN LELIS GOMES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RENAN LELIS GOMES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTS008-17SB","DISCIPLINA - TURMA":"Vibra\u00e7\u00f5es A1-noturno (S\u00e3o Bernardo do Campo)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A2-S203-SB, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A2-S203-SB, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARCELO ARAUJO DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTB001-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"\u00c1lgebra Linear A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-107-0, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-104-0, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-106-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ARMANDO CAPUTI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1MCTB001-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"\u00c1lgebra Linear B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-104-0, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-107-0, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-107-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CRISTIAN FAVIO COLETTI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTB001-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"\u00c1lgebra Linear A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-108-0, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-104-0, semanal , sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-106-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RODRIGO FRESNEDA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2MCTB001-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"\u00c1lgebra Linear A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-301-2, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-301-2, semanal , sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-302-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CELSO CHIKAHIRO NISHI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTB002-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"\u00c1lgebra Linear Avan\u00e7ada I A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 305-2, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 305-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CLAUDIA CORREA DE ANDRADE OLIVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTB002-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"\u00c1lgebra Linear Avan\u00e7ada I A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 305-2, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 305-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"DAHISY VALADAO DE SOUZA LIMA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTA002-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Algoritmos e Estruturas de Dados II A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-311-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 409-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"CARLO KLEBER DA SILVA RODRIGUES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CARLO KLEBER DA SILVA RODRIGUES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2MCTA002-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Algoritmos e Estruturas de Dados II A2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-311-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 402-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"CARLO KLEBER DA SILVA RODRIGUES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FERNANDO TEUBL FERREIRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTA002-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Algoritmos e Estruturas de Dados II A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-311-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 409-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"CARLO KLEBER DA SILVA RODRIGUES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CARLO KLEBER DA SILVA RODRIGUES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2MCTA002-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Algoritmos e Estruturas de Dados II A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-311-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 402-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"CARLO KLEBER DA SILVA RODRIGUES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FERNANDO TEUBL FERREIRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTA005-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"An\u00e1lise de Sistemas Din\u00e2micos Lineares A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 18:00 \u00e0s 21:00, sala A-106-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ALFREDO DEL SOLE LORDELO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1ESTA005-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"An\u00e1lise de Sistemas Din\u00e2micos Lineares B1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 18:00 \u00e0s 21:00, sala S-302-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ALFREDO DEL SOLE LORDELO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTU024-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"An\u00e1lise de Sistemas e Modelagem Ambiental A1- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 10:00 \u00e0s 13:00, sala 506\/508-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"ANDREA DE OLIVEIRA CARDOSO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANDREA DE OLIVEIRA CARDOSO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTU024-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"An\u00e1lise de Sistemas e Modelagem Ambiental A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 18:00 \u00e0s 21:00, sala 506\/508-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"ANDREA DE OLIVEIRA CARDOSO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANDREA DE OLIVEIRA CARDOSO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTE037-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"An\u00e1lise Econ\u00f4mica de Projetos Energ\u00e9ticos A1- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 14:00 \u00e0s 16:00, sala S-301-1, semanal , quarta das 16:00 \u00e0s 18:00, sala S-301-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PAULO HENRIQUE DE MELLO SANT\u00b4ANNA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT4001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"An\u00e1lise Qu\u00edmica Instrumental A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-209-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 08:00 \u00e0s 12:00, sala 406-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"IVANISE GAUBEUR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"BRUNO LEMOS BATISTA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT4001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"An\u00e1lise Qu\u00edmica Instrumental A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-310-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 23:00, sala 406-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"IVANISE GAUBEUR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"BRUNO LEMOS BATISTA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTB007-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"An\u00e9is e Corpos A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 305-2, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 305-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUIS ENRIQUE RAMIREZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTB007-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"An\u00e9is e Corpos A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 305-2, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 305-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PAULA ANDREA CADAVID SALAZAR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTA004-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Arquitetura de Computadores A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 311-1, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 311-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RAPHAEL YOKOINGAWA DE CAMARGO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTA004-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Arquitetura de Computadores A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 311-1, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 311-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GUIOU KOBAYASHI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2MCTA004-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Arquitetura de Computadores A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-311-3, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-311-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RODRIGO AUGUSTO CARDOSO DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTU025-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Avalia\u00e7\u00e3o de Impactos Ambientais A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 19:00 \u00e0s 23:00, sala S-307-3, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 23:00, sala 506\/508-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"GABRIELA FARIAS ASMUS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GABRIELA FARIAS ASMUS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1ESTU025-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Avalia\u00e7\u00e3o de Impactos Ambientais B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 14:00 \u00e0s 18:00, sala S-309-1, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 14:00 \u00e0s 18:00, sala 506\/508-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"GABRIELA FARIAS ASMUS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GABRIELA FARIAS ASMUS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTA037-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Banco de Dados A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-302-1, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-302-1, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 409-2, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"JO\u00c3O MARCELO BOROVINA JOSKO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JO\u00c3O MARCELO BOROVINA JOSKO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2MCTA037-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Banco de Dados A2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-302-1, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-302-1, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 407-2, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"JO\u00c3O MARCELO BOROVINA JOSKO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"PAULO ROBERTO MIRANDA MEIRELLES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTA037-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Banco de Dados A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-302-1, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-302-1, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 409-2, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"JO\u00c3O MARCELO BOROVINA JOSKO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JO\u00c3O MARCELO BOROVINA JOSKO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2MCTA037-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Banco de Dados A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-302-1, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-302-1, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 407-2, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"JO\u00c3O MARCELO BOROVINA JOSKO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCIO KATSUMI OIKAWA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 09:00 \u00e0s 12:00, sala L601, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCELO BUSSOTTI REYES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA3BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais A3-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 09:00 \u00e0s 12:00, sala L605, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"THIAGO MARINHO DEL CORSO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA4BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais A4-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 09:00 \u00e0s 12:00, sala L606, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"HELOISA FRAN\u00c7A MALTEZ","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA5BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais A5-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 09:00 \u00e0s 12:00, sala L408-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JULIANA MARCHI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA6BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais A6-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 09:00 \u00e0s 12:00, sala 405-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"TIAGO RODRIGUES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 09:00 \u00e0s 12:00, sala L601, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"HANA PAULA MASUDA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB3BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais B3-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 09:00 \u00e0s 12:00, sala L605, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"TIAGO RODRIGUES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB4BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais B4-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 09:00 \u00e0s 12:00, sala L606, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANA CAROLINA SANTOS DE SOUZA GALV\u00c3O","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB5BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais B5-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 09:00 \u00e0s 12:00, sala 404-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JULIANA MARCHI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB6BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais B6-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 09:00 \u00e0s 12:00, sala 408-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GUSTAVO MORARI DO NASCIMENTO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC1BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais C1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 09:00 \u00e0s 12:00, sala L601, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCIA TSUYAMA ESCOTE","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC2BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais C2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 09:00 \u00e0s 12:00, sala L602, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MERCIA REGINA DOMINGUES MORETTO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC3BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais C3-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 09:00 \u00e0s 12:00, sala L605, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCIA APARECIDA DA SILVA SPINACE","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC4BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais C4-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 09:00 \u00e0s 12:00, sala 501-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANA CAROLINA SANTOS DE SOUZA GALV\u00c3O","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC5BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais C5-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 09:00 \u00e0s 12:00, sala L606, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"HELOISA FRAN\u00c7A MALTEZ","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC6BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais C6-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 09:00 \u00e0s 12:00, sala 405-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ELOAH RABELLO SUAREZ","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 19:00 \u00e0s 22:00, sala L601, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCELO BUSSOTTI REYES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA3BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais A3- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 19:00 \u00e0s 22:00, sala L605, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FERNANDA FRANZOLIN","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA4BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais A4- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 19:00 \u00e0s 22:00, sala L606, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"BRUNO GUZZO DA SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA5BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais A5- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 19:00 \u00e0s 22:00, sala 404-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ELOAH RABELLO SUAREZ","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA6BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais A6- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 19:00 \u00e0s 22:00, sala 405-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MILCA RACHEL DA COSTA RIBEIRO LINS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais B1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 22:00, sala L601, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCELO BUSSOTTI REYES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais B2- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 22:00, sala L602, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JOHN ANDREW SIMS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB3BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais B3- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 22:00, sala L605, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ARNALDO RODRIGUES DOS SANTOS JUNIOR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB4BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais B4- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 22:00, sala L606, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"TALES ALEXANDRE DA COSTA E SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB5BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais B5- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 22:00, sala 404-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"BRUNO GUZZO DA SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB6BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais B6- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 22:00, sala 408-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GUSTAVO MORARI DO NASCIMENTO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC1BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais C1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 22:00, sala L601, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"WAGNER RODRIGO DE SOUZA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC2BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais C2- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 22:00, sala L602, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"TALES ALEXANDRE DA COSTA E SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC3BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais C3- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 22:00, sala L605, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GUSTAVO MORARI DO NASCIMENTO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC4BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais C4- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 22:00, sala L606, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LUIZ ROBERTO NUNES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC5BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais C5- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 22:00, sala 405-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"BRUNO GUZZO DA SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC6BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais C6- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 22:00, sala  501-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MAURO COELHO DOS SANTOS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA7BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais A7-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 09:00 \u00e0s 12:00, sala L404-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ADRIANA PUGLIESE NETTO LAMAS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA7BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais A7- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 19:00 \u00e0s 22:00, sala 408-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"PAULO DE AVILA JUNIOR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC7BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais C7-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 09:00 \u00e0s 12:00, sala 408-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"THIAGO MARINHO DEL CORSO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC7BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais C7- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 22:00, sala 408-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"PAULO DE AVILA JUNIOR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais TURMA EM INGL\u00caS A2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 09:00 \u00e0s 12:00, sala L602, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JEROEN SCHOENMAKER","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB2BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais TURMA EM INGL\u00caS B2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 09:00 \u00e0s 12:00, sala L602, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JEROEN SCHOENMAKER","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BCS0001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Base Experimental das Ci\u00eancias Naturais TURMA EM INGL\u00caS A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 19:00 \u00e0s 22:00, sala L602, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JEROEN SCHOENMAKER","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 407-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GERSON DOS SANTOS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L502, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANA L\u00cdGIA SCOTT","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA3BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A3-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L503, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ITANA STIUBIENER","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA4BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A4-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 404-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CRISTIANE MARIA SATO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA5BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A5-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L505, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"PAULO ROBERTO MIRANDA MEIRELLES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA6BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A6-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L506, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"HUGO PUERTAS DE ARA\u00daJO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 407-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GERSON DOS SANTOS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB2BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala L502, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANA L\u00cdGIA SCOTT","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB3BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B3-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala L503, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ITANA STIUBIENER","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB4BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B4-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 404-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CRISTIANE MARIA SATO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB5BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B5-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala L505, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"PAULO ROBERTO MIRANDA MEIRELLES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB6BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B6-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala L506, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"HUGO PUERTAS DE ARA\u00daJO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC1BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia C1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L501, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANA L\u00cdGIA SCOTT","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC2BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia C2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 409-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RODRIGO AUGUSTO CARDOSO DA SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC3BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia C3-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L503, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"HUGO PUERTAS DE ARA\u00daJO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC4BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia C4-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 407-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARIO LESTON REY","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC5BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia C5-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L505, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ALEXANDRE NOMA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 407-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"HELDER MAY NUNES DA SILVA OLIVEIRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L502, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"DEBORA MARIA ROSSI DE MEDEIROS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA3BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A3-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L503, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GUIOU KOBAYASHI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA4BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A4-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 404-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CRISTIANE MARIA SATO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA5BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A5-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L505, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"SILVIA CRISTINA DOTTA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA6BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A6-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L506, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"HUGO PUERTAS DE ARA\u00daJO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 407-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"HELDER MAY NUNES DA SILVA OLIVEIRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB3BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B3-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L503, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GUIOU KOBAYASHI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L502, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"DEBORA MARIA ROSSI DE MEDEIROS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB4BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B4-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 404-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CRISTIANE MARIA SATO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB5BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B5-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L505, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"SILVIA CRISTINA DOTTA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB6BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B6-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L506, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"HUGO PUERTAS DE ARA\u00daJO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC1BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia C1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 404-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"HELDER MAY NUNES DA SILVA OLIVEIRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC2BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia C2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L502, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RODRIGO AUGUSTO CARDOSO DA SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC3BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia C3-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L503, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"HUGO PUERTAS DE ARA\u00daJO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC4BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia C4-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 407-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARIO LESTON REY","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC5BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia C5-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L505, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MITUHIRO FUKUDA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC6BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia C6-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L506, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FAB\u00cdOLA OLIVEIRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA7BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A7-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 402-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARIO LESTON REY","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA7BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia A7-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 402-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MITUHIRO FUKUDA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB7BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B7-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 402-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARIO LESTON REY","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB7BIS0005-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Computacionais da Ci\u00eancia B7-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 402-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MITUHIRO FUKUDA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BIJ0207-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Conceituais da Energia A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-101-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CONRADO AUGUSTUS DE MELO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BIJ0207-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Conceituais da Energia A2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-102-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FEDERICO BERNARDINO MORANTE TRIGOSO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BIJ0207-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Conceituais da Energia B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-101-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PEDRO CARLOS RUSSO ROSSI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB2BIJ0207-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Conceituais da Energia B2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-102-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FEDERICO BERNARDINO MORANTE TRIGOSO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC1BIJ0207-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Conceituais da Energia C1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-103-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOAO VICENTE AKWA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC2BIJ0207-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Conceituais da Energia C2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-105-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PAULO HENRIQUE DE MELLO SANT\u00b4ANNA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BIJ0207-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Conceituais da Energia A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-101-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOAO VICENTE AKWA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BIJ0207-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Conceituais da Energia A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-102-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CONRADO AUGUSTUS DE MELO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BIJ0207-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Conceituais da Energia B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-101-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RICARDO DA SILVA BENEDITO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2BIJ0207-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Conceituais da Energia B2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-207-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"DANIEL JONAS DEZAN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC1BIJ0207-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Conceituais da Energia C1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-103-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RICARDO DA SILVA BENEDITO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC2BIJ0207-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Conceituais da Energia C2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-105-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"SERGIO BROCHSZTAIN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA3BIJ0207-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Conceituais da Energia A3-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-106-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PEDRO CARLOS RUSSO ROSSI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA3BIJ0207-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Conceituais da Energia A3-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-106-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PAULO HENRIQUE DE MELLO SANT\u00b4ANNA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB3BIJ0207-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Conceituais da Energia B3-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-105-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOAO VICENTE AKWA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB3BIJ0207-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Conceituais da Energia B3-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-105-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CONRADO AUGUSTUS DE MELO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BIR0004-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Epistemol\u00f3gicas da Ci\u00eancia Moderna A1- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-207-0, quinzenal I, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-103-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"WILLIAM JOSE STEINLE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BIR0004-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Epistemol\u00f3gicas da Ci\u00eancia Moderna B1- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-301-1, quinzenal I, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-301-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"WILLIAM JOSE STEINLE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BIR0004-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Epistemol\u00f3gicas da Ci\u00eancia Moderna A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-301-1, quinzenal I, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-301-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANASTASIA GUIDI ITOKAZU","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BIR0004-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Epistemol\u00f3gicas da Ci\u00eancia Moderna B1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-104-0, quinzenal I, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-208-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANASTASIA GUIDI ITOKAZU","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BIR0004-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Epistemol\u00f3gicas da Ci\u00eancia Moderna A2- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-103-0, quinzenal I, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-103-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VICTOR XIMENES MARQUES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-101-0, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-101-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANTONIO GIL VICENTE DE BRUM","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas A2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-105-0, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-105-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MAJID FORGHANI ELAHABAD","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-101-0, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-101-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CLAUDIA CORREA DE ANDRADE OLIVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB2BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas B2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-105-0, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-105-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MAJID FORGHANI ELAHABAD","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB3BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas B3-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-103-0, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-103-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"NORBERTO ANIBAL MAIDANA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC1BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas C1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-101-0, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-101-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANA CAROLINA BOERO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC2BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas C2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-105-0, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-105-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"IGOR AMBO FERRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-101-0, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-101-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MAJID FORGHANI ELAHABAD","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-105-0, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-105-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"IOANNIS PAPAGEORGIOU","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-101-0, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-101-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"SARA DIAZ CARDELL","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas B2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-105-0, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-105-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"IOANNIS PAPAGEORGIOU","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB3BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas B3-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-103-0, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-103-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ZHANNA GENNADYEVNA KUZNETSOVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC1BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas C1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-101-0, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-101-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"BRUNO CARVALHO NEVES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC2BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas C2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-105-0, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-105-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"DANIEL MIRANDA MACHADO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA3BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas A3-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-106-0, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-104-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"NORBERTO ANIBAL MAIDANA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA3BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas A3-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-106-0, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-104-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ZHANNA GENNADYEVNA KUZNETSOVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC3BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas C3-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-107-0, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-106-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARIJANA BRTKA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC3BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas C3-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-107-0, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-106-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GISELE CRISTINA DUCATI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA4BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas A4-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-208-0, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-106-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JULIANA BERTOCO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC4BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas C4-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-301-3, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-301-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VLADIMIR PERCHINE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB4BIS0003-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bases Matem\u00e1ticas B4-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-212-0, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-212-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MAJID FORGHANI ELAHABAD","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT1053-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Biologia Celular A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-309-1, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-309-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 402-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"RENATA SIMOES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RENATA SIMOES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT1053-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Biologia Celular A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-213-0, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 305-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 402-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"VINICIUS DE ANDRADE OLIVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"VINICIUS DE ANDRADE OLIVEIRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHZ1009-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Biologia Molecular e Biotecnologia A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 09:00 \u00e0s 12:00, sala S - 305-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JULIANA CARDINALI REZENDE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHZ1009-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Biologia Molecular e Biotecnologia A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 22:00, sala S - 305-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MILCA RACHEL DA COSTA RIBEIRO LINS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTU023-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Biomas Brasileiros A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 18:00 \u00e0s 21:00, sala S-301-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MERCIA REGINA DOMINGUES MORETTO","DOCENTE TEORIA 2":"LEANDRO REVERBERI TAMBOSI","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LEANDRO REVERBERI TAMBOSI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTU023-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Biomas Brasileiros A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 10:00 \u00e0s 13:00, sala S-302-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MERCIA REGINA DOMINGUES MORETTO","DOCENTE TEORIA 2":"LEANDRO REVERBERI TAMBOSI","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RICARDO HIDEO TANIWAKI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT4002-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bioqu\u00edmica Experimental A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 304-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 12:00, sala L605, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"GISELLE CERCHIARO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GISELLE CERCHIARO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT4002-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bioqu\u00edmica Experimental A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-302-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 23:00, sala L605, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"LUCIANO PUZER","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LUCIANO PUZER","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2NHT4002-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Bioqu\u00edmica Experimental A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-302-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 23:00, sala L605, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"LUCIANO PUZER","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"VANI XAVIER DE OLIVEIRA JUNIOR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHZ6011-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Biotecnologia Humana A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-214-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 404-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"ANA CLAUDIA OLIVEIRA CARREIRA NISHIYAMA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANA CLAUDIA OLIVEIRA CARREIRA NISHIAMA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHZ6011-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Biotecnologia Humana A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 309-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 404-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"ANA CLAUDIA OLIVEIRA CARREIRA NISHIYAMA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANA CLAUDIA OLIVEIRA CARREIRA NISHIAMA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTB009-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"C\u00e1lculo Num\u00e9rico A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-311-2, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-311-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FEDOR PISNITCHENKO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1MCTB009-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"C\u00e1lculo Num\u00e9rico B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 305-3, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 305-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FEDOR PISNITCHENKO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTB009-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"C\u00e1lculo Num\u00e9rico A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 311-1, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 311-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CLAUDIO NOGUEIRA DE MENESES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1MCTB009-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"C\u00e1lculo Num\u00e9rico B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-306-3, semanal , sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-306-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CLAUDIO NOGUEIRA DE MENESES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTM014-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-113-0, quinzenal II, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-113-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 507-1, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"MARCIA TSUYAMA ESCOTE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCIA TSUYAMA ESCOTE","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTU026-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Caracteriza\u00e7\u00e3o de Matrizes Ambientais A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 14:00 \u00e0s 17:00, sala L601, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"ROSELI FREDERIGI BENASSI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LUCIA HELENA GOMES COELHO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2ESTU026-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Caracteriza\u00e7\u00e3o de Matrizes Ambientais A2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 14:00 \u00e0s 17:00, sala L602, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"LUCIA HELENA GOMES COELHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ROSELI FREDERIGI BENASSI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTU026-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Caracteriza\u00e7\u00e3o de Matrizes Ambientais A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 22:00, sala L601, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"ROSELI FREDERIGI BENASSI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LUCIA HELENA GOMES COELHO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2ESTU026-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Caracteriza\u00e7\u00e3o de Matrizes Ambientais A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 22:00, sala L602, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"LUCIA HELENA GOMES COELHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ROSELI FREDERIGI BENASSI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTU004-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Cartografia e Geoprocessamento A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 08:00 \u00e0s 12:00, sala 506\/508-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"HELENA FRAN\u00c7A","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"HELENA FRAN\u00c7A","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTU004-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Cartografia e Geoprocessamento A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 23:00, sala 506\/508-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"HELENA FRAN\u00c7A","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"HELENA FRAN\u00c7A","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTM004-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Ci\u00eancia dos Materiais A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-301-3, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-301-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"SYDNEY FERREIRA SANTOS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTM004-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Ci\u00eancia dos Materiais A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-301-3, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-301-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ALEJANDRO ANDRES ZUNIGA PAEZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BIR0603-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-208-0, quinzenal I, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-207-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ADALBERTO MANTOVANI MARTINIANO DE AZEVEDO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BIR0603-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-302-3, quinzenal I, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 311-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ADALBERTO MANTOVANI MARTINIANO DE AZEVEDO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BIR0603-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-108-0, quinzenal I, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-106-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUCIANO AVALLONE BUENO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BIR0603-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-108-0, quinzenal I, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-106-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JESSE JOSE FREIRE DE SOUZA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB2BIR0603-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade B2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-301-2, quinzenal I, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-301-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUCIANO AVALLONE BUENO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2BIR0603-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade B2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-301-2, quinzenal I, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-301-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JESSE JOSE FREIRE DE SOUZA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTO001-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Circuitos El\u00e9tricos e Fot\u00f4nica A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 303-1, quinzenal I, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-304-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 403-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"VICTORIA ALEJANDRA SALAZAR HERRERA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"VICTORIA ALEJANDRA SALAZAR HERRERA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA3ESTO001-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Circuitos El\u00e9tricos e Fot\u00f4nica A3-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-107-0, quinzenal I, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-302-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 403-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"MICHEL OLIVEIRA DA SILVA DANTAS","DOCENTE TEORIA 2":"AGNALDO APARECIDO FRESCHI","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FULVIO ANDRES CALLEGARI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2ESTO001-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Circuitos El\u00e9tricos e Fot\u00f4nica A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-107-0, quinzenal I, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-302-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 405-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"MICHEL OLIVEIRA DA SILVA DANTAS","DOCENTE TEORIA 2":"AGNALDO APARECIDO FRESCHI","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FULVIO ANDRES CALLEGARI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA4ESTO001-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Circuitos El\u00e9tricos e Fot\u00f4nica A4-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-310-3, quinzenal II, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-309-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 405-1, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"GERSON DOS SANTOS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GERSON DOS SANTOS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTA002-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Circuitos El\u00e9tricos I A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 18:00 \u00e0s 21:00, sala S-008-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 405-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"HELOI FRANCISCO GENTIL GENARI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"HELOI FRANCISCO GENTIL GENARI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2ESTA002-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Circuitos El\u00e9tricos I A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 18:00 \u00e0s 21:00, sala S-008-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 407-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"HELOI FRANCISCO GENTIL GENARI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANDERSON LEONARDO SANCHES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1ESTA002-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Circuitos El\u00e9tricos I B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-310-2, quinzenal I, sexta das 10:00 \u00e0s 13:00, sala S - 303-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 410-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"CARLOS EDUARDO CAPOVILLA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CARLOS EDUARDO CAPOVILLA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1ESTA002-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Circuitos El\u00e9tricos I B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 18:00 \u00e0s 21:00, sala S-309-1, semanal , sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-309-1, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 403-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"CARLOS EDUARDO CAPOVILLA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CARLOS EDUARDO CAPOVILLA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTA004-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Circuitos El\u00e9tricos II A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 13:00, sala S-301-3, quinzenal I, quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 311-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 10:00 \u00e0s 13:00, sala 407-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"JOS\u00c9 ALBERTO TORRICO ALTUNA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JOS\u00c9 ALBERTO TORRICO ALTUNA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZU024-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Clima Urbano A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-310-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 506\/508-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MARIA CLEOFE VALVERDE BRAMBILA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARIA CLEOFE VALVERDE BRAMBILA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZU024-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Clima Urbano A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-209-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 506\/508-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MARIA CLEOFE VALVERDE BRAMBILA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARIA CLEOFE VALVERDE BRAMBILA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTI019-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Codifica\u00e7\u00e3o de Sinais Multim\u00eddia A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 303-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 401-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MARIO MINAMI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARIO MINAMI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTI019-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Codifica\u00e7\u00e3o de Sinais Multim\u00eddia A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-309-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 401-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"CELSO SETSUO KURASHIMA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CELSO SETSUO KURASHIMA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCZA006-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Computa\u00e7\u00e3o Evolutiva e Conexionista A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-302-1, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-212-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FRANCISCO JAVIER ROPERO PELAEZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTA008-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 408-2, semanal ,\nquinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 408-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JOAO PAULO GOIS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1MCTA008-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 408-2, semanal ,\nquinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 408-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JOAO PAULO GOIS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTA008-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 408-2, semanal ,\nquinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 408-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"HARLEN COSTA BATAGELO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1MCTA008-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 408-2, semanal ,\nquinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 408-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"HARLEN COSTA BATAGELO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTI007-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Comunica\u00e7\u00e3o Digital A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 213-0, quinzenal I, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 213-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 403-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"IVAN ROBERTO SANTANA CASELLA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"IVAN ROBERTO SANTANA CASELLA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTI007-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Comunica\u00e7\u00e3o Digital A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-310-2, quinzenal I, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 214-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 403-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"IVAN ROBERTO SANTANA CASELLA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"IVAN ROBERTO SANTANA CASELLA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BCM0506-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Comunica\u00e7\u00e3o e Redes A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-205-0, quinzenal I, quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-207-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOSE ARTUR QUILICI GONZALEZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BCM0506-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Comunica\u00e7\u00e3o e Redes A2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-206-0, quinzenal I, quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-206-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VALERIO RAMOS BATISTA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BCM0506-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Comunica\u00e7\u00e3o e Redes B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-205-0, quinzenal I, quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-207-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOSE ARTUR QUILICI GONZALEZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB2BCM0506-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Comunica\u00e7\u00e3o e Redes B2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-206-0, quinzenal I, quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-206-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VALERIO RAMOS BATISTA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCM0506-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Comunica\u00e7\u00e3o e Redes A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-205-0, quinzenal I, quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-207-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOSE ARTUR QUILICI GONZALEZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BCM0506-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Comunica\u00e7\u00e3o e Redes A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-206-0, quinzenal I, quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-206-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VLADIMIR EMILIANO MOREIRA ROCHA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BCM0506-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Comunica\u00e7\u00e3o e Redes B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-205-0, quinzenal I, quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-207-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOSE ARTUR QUILICI GONZALEZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2BCM0506-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Comunica\u00e7\u00e3o e Redes B2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-206-0, quinzenal I, quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-206-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ALEXANDRE DONIZETI ALVES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB3BCM0506-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Comunica\u00e7\u00e3o e Redes B3-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-107-0, quinzenal I, quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-107-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ALEXANDRE DONIZETI ALVES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHZ3001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Conhecimento e T\u00e9cnica: perspectivas da Antiguidade e Per\u00edodo Medieval A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-214-0, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-306-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUCIO CAMPOS COSTA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2NHZ3082-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Cristalografia e difra\u00e7\u00e3o de raios X A2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 304-1, semanal , quinta das 14:00 \u00e0s 16:00, sala S - 304-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ROOSEVELT DROPPA JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHI5001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Desenvolvimento e Aprendizagem A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-211-0, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-211-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"T\u00c1RCIO MINTO FABR\u00cdCIO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHI5001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Desenvolvimento e Aprendizagem A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 306-1, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-307-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MAISA HELENA ALTARUGIO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1NHI5001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Desenvolvimento e Aprendizagem B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-301-2, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-301-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"SILVIA CRISTINA DOTTA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1NHI5001-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Desenvolvimento e Aprendizagem B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 306-1, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 306-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VIVILI MARIA SILVA GOMES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHZ5020-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Educa\u00e7\u00e3o inclusiva A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-301-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUIZ RENATO MARTINS DA ROCHA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHZ5020-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Educa\u00e7\u00e3o inclusiva A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 305-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUIZ RENATO MARTINS DA ROCHA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT3070-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Eletromagnetismo I A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-209-0, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-209-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"EDUARDO DE MORAES GREGORES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTI002-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Eletr\u00f4nica Digital A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-310-2, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-310-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 407-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"RODRIGO REINA MUNOZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RODRIGO REINA MUNOZ","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1ESTI002-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Eletr\u00f4nica Digital B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 303-1, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 303-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 407-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"FILIPE IEDA FAZANARO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FILIPE IEDA FAZANARO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZE104-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Energia Geot\u00e9rmica A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-213-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MAURICIO GUERREIRO MARTINHO DOS SANTOS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTE034-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia de Biocombust\u00edveis A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-109-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 406-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"LARISSA PEREIRA BRUMANO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LARISSA PEREIRA BRUMANO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTE034-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia de Biocombust\u00edveis A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-109-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 406-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"LARISSA PEREIRA BRUMANO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LARISSA PEREIRA BRUMANO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1ESTE034-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia de Biocombust\u00edveis B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 14:00 \u00e0s 16:00, sala S-301-3, semanal , quinta das 16:00 \u00e0s 18:00, sala S-301-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANA MARIA PEREIRA NETO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZM024-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia de Metais A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 303-1, quinzenal II, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 303-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 507-1, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"SYDNEY FERREIRA SANTOS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"SYDNEY FERREIRA SANTOS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTE030-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia de Petr\u00f3leo e G\u00e1s A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 14:00 \u00e0s 16:00, sala S-301-3, semanal , quarta das 16:00 \u00e0s 18:00, sala S-301-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"SERGIO BROCHSZTAIN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZI026-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia de Sistemas de Comunica\u00e7\u00e3o e Miss\u00e3o Cr\u00edtica A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L501, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L501, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"AMAURY KRUEL BUDRI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"AMAURY KRUEL BUDRI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTO013-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Econ\u00f4mica A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-302-1, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-302-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JORGE TOMIOKA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1ESTO013-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Econ\u00f4mica B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala A-108-0, semanal , sexta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala A-108-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOSE ROBERTO TALAMO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTO013-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Econ\u00f4mica A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-008-0, semanal , sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-108-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOSE ROBERTO TALAMO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2ESTO013-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Econ\u00f4mica B2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 311-1, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-311-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JORGE TOMIOKA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2ESTO013-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Econ\u00f4mica A2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-302-3, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-108-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JABRA HABER","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1ESTE035-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia E\u00f3lica B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-301-3, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-311-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ADEMIR PELIZARI","DOCENTE TEORIA 2":"JOAO VICENTE AKWA","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTE028-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Nuclear A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-302-2, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-302-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PEDRO CARLOS RUSSO ROSSI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZA018-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia \u00d3ptica e Imagens A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 309-2, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 305-1, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 406-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"AGNALDO APARECIDO FRESCHI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FULVIO ANDRES CALLEGARI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTE033-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Solar Fotovoltaica A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 16:00 \u00e0s 18:00, sala S-301-3, semanal , quarta das 14:00 \u00e0s 16:00, sala S-301-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FEDERICO BERNARDINO MORANTE TRIGOSO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTO902-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada I A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala 406-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"EDUARDO LUCAS SUBTIL","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTO902-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada I A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 406-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARIO ALEXANDRE GAZZIRO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2ESTO902-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada I A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 406-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MARIO ALEXANDRE GAZZIRO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARIO ALEXANDRE GAZZIRO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2ESTO902-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada I A2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 406-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"KATIA FRANKLIN ALBERTIN TORRES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA3ESTO902-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada I A3-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala 504-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"KATIA FRANKLIN ALBERTIN TORRES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA3ESTO902-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada I A3-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 504-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LUIZ ANTONIO CELIBERTO JUNIOR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA4ESTO902-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada I A4-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 406-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ELVIRA RAFIKOVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA4ESTO902-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada I A4-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 502-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CRHISTIAN RAFFAELO BALDO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA5ESTO902-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada I A5-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 502-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ELVIRA RAFIKOVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTO903-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada II A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 406-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDA BORGES MONTEIRO ALVES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FERNANDA BORGES MONTEIRO ALVES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTO903-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada II A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 406-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"RICARDO GASPAR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RICARDO GASPAR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2ESTO903-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada II A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 406-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"VICTOR FERNANDEZ NASCIMENTO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"VICTOR FERNANDEZ NASCIMENTO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2ESTO903-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada II A2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 406-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDA BORGES MONTEIRO ALVES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FERNANDA BORGES MONTEIRO ALVES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA3ESTO903-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada II A3-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 504-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"VICTOR FERNANDEZ NASCIMENTO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"VICTOR FERNANDEZ NASCIMENTO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA4ESTO903-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada II A4-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 502-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"RICARDO HIDEO TANIWAKI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RICARDO HIDEO TANIWAKI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA5ESTO903-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada II A5-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 17:00 \u00e0s 19:00, sala 504-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"RITA DE CASSIA CIPRIANO RANGEL","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RITA DE CASSIA CIPRIANO RANGEL","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA4ESTO903-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada II A4-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 502-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"RITA DE CASSIA CIPRIANO RANGEL","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RITA DE CASSIA CIPRIANO RANGEL","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA5ESTO903-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada II A5-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 504-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"JOSE FERNANDO QUEIRUGA REY","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JOSE FERNANDO QUEIRUGA REY","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA7ESTO903-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Engenharia Unificada II A7-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 504-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"JOSE FERNANDO QUEIRUGA REY","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JOSE FERNANDO QUEIRUGA REY","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTB011-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-306-2, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-306-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"WELINGTON VIEIRA ASSUNCAO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTB011-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-306-2, semanal , sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-306-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VLADIMIR PERCHINE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT4007-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Espectroscopia A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 305-3, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 303-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 406-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"JOSE MIRANDA DE CARVALHO JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JOSE MIRANDA DE CARVALHO JUNIOR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DANHT5006-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Est\u00e1gio Supervisionado (n\u00edvel fundamental) I A- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"Ter\u00e7a-feira - das 8h \u00e0s 10h, sala 309-2","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUCIANA APARECIDA PALHARINI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DANHT1021-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Est\u00e1gio Supervisionado em Biologia II (N\u00edvel M\u00e9dio) A-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"Segunda-feira - das 10h \u00e0s 12h, sala 308-2","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MIRIAN PACHECO SILVA ALBRECHT","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NANHT1021-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Est\u00e1gio Supervisionado em Biologia II (N\u00edvel M\u00e9dio) A-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"Segunda-feira - das 19h \u00e0s 21h, sala 108-0","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"THIAGO DEL CORSO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DANHT3005-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Est\u00e1gio Supervisionado em F\u00edsica II (N\u00edvel M\u00e9dio) A-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"Segunda-feira das 10h \u00e0s 12h, sala 310-3","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"BRENO ARSIOLI MOURA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DBNHT3005-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Est\u00e1gio Supervisionado em F\u00edsica II (N\u00edvel M\u00e9dio)  B- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"Segunda-feira das 14h \u00e0s 16h, sala 310-3","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"BRENO ARSIOLI MOURA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DANHT4008-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Est\u00e1gio Supervisionado em Qu\u00edmica I (N\u00edvel M\u00e9dio) A-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"Quarta-feira - das 10h \u00e0s 12h, sala 310-2","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDO LUIZ C\u00c1SSIO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NANHT4008-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Est\u00e1gio Supervisionado em Qu\u00edmica I (N\u00edvel M\u00e9dio) A-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"Quarta-feira - das 21h \u00e0s 23h, sala 310-2","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDO LUIZ C\u00c1SSIO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DANHT4009-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Est\u00e1gio Supervisionado em Qu\u00edmica II (N\u00edvel M\u00e9dio) A-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"Quarta-feira - das 10h \u00e0s 12h, sala 310-2","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDO LUIZ C\u00c1SSIO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NANHT4009-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Est\u00e1gio Supervisionado em Qu\u00edmica II (N\u00edvel M\u00e9dio) A-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"Quarta-feira - das 21h \u00e0s 23h, sala 310-2","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDO LUIZ C\u00c1SSIO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BIK0102-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-102-0, quinzenal I, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-102-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARISELMA FERREIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BIK0102-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria A2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-207-0, quinzenal I, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-104-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUANA SUCUPIRA PEDROZA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BIK0102-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-102-0, quinzenal I, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-102-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARISELMA FERREIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB2BIK0102-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria B2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-104-0, quinzenal I, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-104-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUANA SUCUPIRA PEDROZA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC1BIK0102-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria C1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-107-0, quinzenal I, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-103-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PAULA HOMEM DE MELLO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC2BIK0102-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria C2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-106-0, quinzenal I, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-105-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOSE CARLOS RODRIGUES SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BIK0102-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-102-0, quinzenal I, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-102-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PIETER WILLEM WESTERA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BIK0102-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-207-0, quinzenal I, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-104-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"WENDEL ANDRADE ALVES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BIK0102-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-102-0, quinzenal I, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-102-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"WENDEL ANDRADE ALVES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2BIK0102-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria B2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-104-0, quinzenal I, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-104-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PIETER WILLEM WESTERA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC1BIK0102-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria C1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-107-0, quinzenal I, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-103-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANDERSON ORZARI RIBEIRO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC2BIK0102-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria C2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-106-0, quinzenal I, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-105-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CAROLINA JOS\u00c9 MARIA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA3BIK0102-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria A3-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-108-0, quinzenal I, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-105-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDO LUIZ CASSIO SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA3BIK0102-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria A3-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-108-0, quinzenal I, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-105-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDO LUIZ CASSIO SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC3BIK0102-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria C3-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-204-0, quinzenal I, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-107-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RAFAEL CAVA MORI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC3BIK0102-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria C3-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-204-0, quinzenal I, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-107-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RAFAEL CAVA MORI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT4049-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria Avan\u00e7ada A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-309-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 12:00, sala L504, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"ALEXSANDRE FIGUEIREDO LAGO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ALEXSANDRE FIGUEIREDO LAGO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT4049-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura da Mat\u00e9ria Avan\u00e7ada A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-309-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 23:00, sala L504, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MAURICIO DOMINGUES COUTINHO NETO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MAURICIO DOMINGUES COUTINHO NETO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BIQ0602-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura e Din\u00e2mica Social A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-208-0, quinzenal I, sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-101-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"WILSON MESQUITA DE ALMEIDA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BIQ0602-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura e Din\u00e2mica Social B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-302-1, quinzenal I, sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-302-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"WILSON MESQUITA DE ALMEIDA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BIQ0602-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura e Din\u00e2mica Social A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-207-0, quinzenal I, sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-101-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CAROLINA SIM\u00d5ES GALVANESE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BIQ0602-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Estrutura e Din\u00e2mica Social B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-006-0, quinzenal I, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-301-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"WILSON MESQUITA DE ALMEIDA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT1068-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversidade de Plantas II A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-214-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 23:00, sala 402-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"PRISCILA BARRETO DE JESUS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MATHEUS FORTES SANTOS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT1068-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversidade de Plantas II A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-309-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 08:00 \u00e0s 12:00, sala 402-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MATHEUS FORTES SANTOS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"PRISCILA BARRETO DE JESUS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BIL0304-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra A1- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-102-0, quinzenal II, quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-102-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANTONIO SERGIO KIMUS BRAZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BIL0304-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra A2- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-104-0, quinzenal II, quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-104-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CARLOS SUETOSHI MIYAZAWA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BIL0304-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra B1- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-102-0, quinzenal II, quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-102-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANTONIO SERGIO KIMUS BRAZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB2BIL0304-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra B2- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-103-0, quinzenal II, quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-103-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CARLOS SUETOSHI MIYAZAWA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC1BIL0304-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra C1- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-104-0, semanal , ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-106-0, quinzenal II","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LIVIA SENO FERREIRA CAMARGO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC2BIL0304-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra C2- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-103-0, semanal , ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-107-0, quinzenal II","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"HANA PAULA MASUDA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BIL0304-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-102-0, quinzenal II, quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-102-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JIRI BORECKY","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BIL0304-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra A2- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-207-0, quinzenal II, quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-104-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUCIANA CAMPOS PAULINO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BIL0304-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra B1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-102-0, quinzenal II, quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-102-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JIRI BORECKY","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2BIL0304-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra B2- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-103-0, quinzenal II, quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-103-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUCIANA CAMPOS PAULINO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC1BIL0304-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra C1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-104-0, semanal , ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-106-0, quinzenal II","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PRISCILA BARRETO DE JESUS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC2BIL0304-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra C2- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-103-0, semanal , ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-107-0, quinzenal II","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ARNALDO RODRIGUES DOS SANTOS JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA3BIL0304-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra A3- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-206-0, quinzenal II, quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-106-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDO ZANIOLO GIBRAN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA3BIL0304-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Evolu\u00e7\u00e3o e Diversifica\u00e7\u00e3o da Vida na Terra A3- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-206-0, quinzenal II, quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-106-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"DANILO DA CRUZ CENTENO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHZ1027-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Farmacologia A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-113-0, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 305-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 404-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MARIA FERNANDA LARANJEIRA DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARIA FERNANDA LARANJEIRA DA SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHZ1027-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Farmacologia A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-209-0, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-209-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 404-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"ELIZABETH TEODOROV","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ELIZABETH TEODOROV","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTO016-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos de Transporte A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-311-3, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-311-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JULIANA MARTIN DO PRADO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTO016-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos de Transporte A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-302-1, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-208-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANA MARIA PEREIRA NETO","DOCENTE TEORIA 2":"RODOLFO SBROLINI TIBURCIO","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA4BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos A4-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-205-0, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-205-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L702, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"FAGNER MURUCI DE PAULA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCELO OLIVEIRA COSTA PIRES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA5BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos A5-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-205-0, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-205-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L705, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"FAGNER MURUCI DE PAULA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CELIO ADREGA DE MOURA JUNIOR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA6BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos A6-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-205-0, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-205-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L705, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"FAGNER MURUCI DE PAULA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CELIO ADREGA DE MOURA JUNIOR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA7BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos A7-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-206-0, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-206-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L706, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"BRENO MARQUES GONCALVES TEIXEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JEAN JACQUES BONVENT","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA9BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos A9-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-206-0, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-206-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 503-1, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"BRENO MARQUES GONCALVES TEIXEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"WILLIANS OSWALDO BARRETO ACEVEDO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-204-0, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-204-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala L701, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"BRENO MARQUES GONCALVES TEIXEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"WILLIANS OSWALDO BARRETO ACEVEDO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB2BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos B2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-204-0, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-204-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala L701, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"BRENO MARQUES GONCALVES TEIXEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CELIO ADREGA DE MOURA JUNIOR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB3BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos B3-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-204-0, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-204-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala L702, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"BRENO MARQUES GONCALVES TEIXEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CELIO ADREGA DE MOURA JUNIOR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB4BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos B4-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-205-0, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-205-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala L702, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"FAGNER MURUCI DE PAULA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JEAN JACQUES BONVENT","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB5BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos B5-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-205-0, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-205-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala L705, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"FAGNER MURUCI DE PAULA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JEAN JACQUES BONVENT","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB6BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos B6-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-205-0, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-205-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala L705, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"FAGNER MURUCI DE PAULA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FELIPE CHEN ABREGO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB7BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos B7-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-206-0, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-206-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala L706, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"ROOSEVELT DROPPA JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FELIPE CHEN ABREGO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB8BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos B8-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-206-0, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-206-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala L706, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"ROOSEVELT DROPPA JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"WILLIANS OSWALDO BARRETO ACEVEDO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-204-0, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-204-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L701, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"FRANCISCO EUGENIO MENDON\u00c7A DA SILVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LUIS HENRIQUE DE LIMA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-204-0, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-204-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L701, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"FRANCISCO EUGENIO MENDON\u00c7A DA SILVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LUIS HENRIQUE DE LIMA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA3BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos A3-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-204-0, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-204-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L702, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"FRANCISCO EUGENIO MENDON\u00c7A DA SILVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"REGINA KEIKO MURAKAMI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA4BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos A4-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-205-0, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-205-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L702, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"RONALDO SAVIOLI SUME VIEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"REGINA KEIKO MURAKAMI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA5BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos A5-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-205-0, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-205-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L705, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"RONALDO SAVIOLI SUME VIEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RICARDO ROCAMORA PASZKO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA6BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos A6-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-205-0, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-205-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L705, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"RONALDO SAVIOLI SUME VIEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RICARDO ROCAMORA PASZKO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA7BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos A7-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-206-0, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-206-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L706, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"REINALDO LUIZ CAVASSO FILHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ROBERTO MENEZES SERRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA8BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos A8-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-206-0, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-206-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L706, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"REINALDO LUIZ CAVASSO FILHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ROBERTO MENEZES SERRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA9BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos A9-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-206-0, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-206-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 503-1, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"REINALDO LUIZ CAVASSO FILHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LAURA PAULUCCI MARINHO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-204-0, semanal , sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-204-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L701, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"FRANCISCO EUGENIO MENDON\u00c7A DA SILVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"REGINA KEIKO MURAKAMI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB4BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos B4-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-205-0, semanal , sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-205-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L702, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"RONALDO SAVIOLI SUME VIEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ROBERTO MENEZES SERRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB5BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos B5-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-205-0, semanal , sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-205-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L705, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"RONALDO SAVIOLI SUME VIEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RICARDO ROCAMORA PASZKO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB7BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos B7-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-206-0, semanal , sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-206-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L706, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"REINALDO LUIZ CAVASSO FILHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FABIO FURLAN FERREIRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB8BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos B8-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-206-0, semanal , sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-206-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L706, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"REINALDO LUIZ CAVASSO FILHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FABIO FURLAN FERREIRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB9BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos B9-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-206-0, semanal , sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-206-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 503-1, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"REINALDO LUIZ CAVASSO FILHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ROBERTO MENEZES SERRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos TURMA EM INGL\u00caS A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-204-0, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-204-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L701, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"VALERY SHCHESNOVICH","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCELO OLIVEIRA COSTA PIRES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BCJ0203-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos TURMA EM INGL\u00caS A2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-204-0, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-204-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L701, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"VALERY SHCHESNOVICH","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JEAN JACQUES BONVENT","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BCJ0205-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos A2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-108-0, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-208-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala L705, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"WANIUS JOSE GARCIA DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"WANIUS JOSE GARCIA DA SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA3BCJ0205-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos A3-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-108-0, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-208-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala L706, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"WANIUS JOSE GARCIA DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LUANA SUCUPIRA PEDROZA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BCJ0205-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-108-0, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-208-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L701, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"CHEE SHENG FONG","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CHEE SHENG FONG","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB3BCJ0205-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos B3-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-108-0, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-208-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L706, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"CHEE SHENG FONG","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LUANA SUCUPIRA PEDROZA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCJ0205-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-301-1, semanal , sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-301-3, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L701, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"PEDRO HENRIQUE RIBEIRO DA SILVA MORAES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCOS ROBERTO DA SILVA TAVARES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA3BCJ0205-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos A3-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-301-1, semanal , sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-301-3, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L706, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"PEDRO HENRIQUE RIBEIRO DA SILVA MORAES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCOS ROBERTO DA SILVA TAVARES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BCJ0205-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-108-0, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-208-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L701, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"PEDRO HENRIQUE RIBEIRO DA SILVA MORAES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RICARDO ROCAMORA PASZKO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2BCJ0205-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos B2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-108-0, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-208-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L705, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"PEDRO HENRIQUE RIBEIRO DA SILVA MORAES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RICARDO ROCAMORA PASZKO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB3BCJ0205-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fen\u00f4menos T\u00e9rmicos B3-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-108-0, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-208-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L706, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"PEDRO HENRIQUE RIBEIRO DA SILVA MORAES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCOS ROBERTO DA SILVA TAVARES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHZ3010-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"F\u00edsica Computacional A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 309-2, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-309-3, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L503, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"PEDRO ALVES DA SILVA AUTRETO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"PEDRO ALVES DA SILVA AUTRETO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT3064-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"F\u00edsica Ondulat\u00f3ria A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 16:00 \u00e0s 18:00, sala S - 307-3, quinzenal I, quinta das 16:00 \u00e0s 18:00, sala S - 307-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 16:00 \u00e0s 18:00, sala 401-3, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"THIAGO BRANQUINHO DE QUEIROZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"THIAGO BRANQUINHO DE QUEIROZ","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1NHT3064-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"F\u00edsica Ondulat\u00f3ria B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 303-1, quinzenal I, quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 303-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 401-3, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"JULIAN ANDRES MUNEVAR CAGIGAS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JULIAN ANDRES MUNEVAR CAGIGAS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BCK0103-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"F\u00edsica Qu\u00e2ntica A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-006-0, quinzenal II, quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-006-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ADRIANO REINALDO VI\u00c7OTO BENVENHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BCK0103-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"F\u00edsica Qu\u00e2ntica B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-006-0, quinzenal II, quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-006-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ADRIANO REINALDO VI\u00c7OTO BENVENHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCK0103-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"F\u00edsica Qu\u00e2ntica A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-006-0, quinzenal II, quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-006-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ALEX GOMES DIAS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BCK0103-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"F\u00edsica Qu\u00e2ntica B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-006-0, quinzenal II, quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-006-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ALEX GOMES DIAS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT3013-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"F\u00edsica T\u00e9rmica A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-309-3, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-309-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUCIO CAMPOS COSTA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT3013-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"F\u00edsica T\u00e9rmica A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-309-3, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-309-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARCELO ZANOTELLO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT4075-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"F\u00edsico-Qu\u00edmica Experimental A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 12:00, sala 408-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CAMILO ANDREA ANGELUCCI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT4075-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"F\u00edsico-Qu\u00edmica Experimental A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 23:00, sala 408-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CAMILO ANDREA ANGELUCCI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT1070-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fisiologia Vegetal II A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 304-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 402-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"RICARDO AUGUSTO LOMBELLO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RICARDO AUGUSTO LOMBELLO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BCN0407-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fun\u00e7\u00f5es de V\u00e1rias Vari\u00e1veis A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-301-1, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-301-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"WELINGTON VIEIRA ASSUNCAO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BCN0407-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fun\u00e7\u00f5es de V\u00e1rias Vari\u00e1veis B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-301-1, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-301-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"WELINGTON VIEIRA ASSUNCAO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCN0407-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fun\u00e7\u00f5es de V\u00e1rias Vari\u00e1veis A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-301-1, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-301-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ICARO GONCALVES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BCN0407-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fun\u00e7\u00f5es de V\u00e1rias Vari\u00e1veis B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-301-1, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-301-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ICARO GONCALVES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BCN0407-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fun\u00e7\u00f5es de V\u00e1rias Vari\u00e1veis A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-102-0, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-308-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"OLEXANDR ZHYDENKO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2BCN0407-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fun\u00e7\u00f5es de V\u00e1rias Vari\u00e1veis B2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-102-0, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-308-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"OLEXANDR ZHYDENKO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHZ6001-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fundamentos da Biotecnologia A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-302-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CRISTINA RIBAS FURSTENAU","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHZ6001-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fundamentos da Biotecnologia A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-302-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JULIANA CARDINALI REZENDE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1NHZ6001-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fundamentos da Biotecnologia B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 14:00 \u00e0s 16:00, sala S-302-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANA PAULA DE MATTOS AREAS DAU","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTD021-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fundamentos de \u00c1lgebra A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 307-2, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 307-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ELISABETE MARCON MELLO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ELISABETE MARCON MELLO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTD021-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fundamentos de \u00c1lgebra A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-308-2, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-308-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ELISABETE MARCON MELLO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ELISABETE MARCON MELLO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTD023-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fundamentos de An\u00e1lise A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 307-2, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 307-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"REGINA HELENA DE OLIVEIRA LINO FRANCHI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"REGINA HELENA DE OLIVEIRA LINO FRANCHI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTD023-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fundamentos de An\u00e1lise A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 307-2, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 307-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"REGINA HELENA DE OLIVEIRA LINO FRANCHI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"REGINA HELENA DE OLIVEIRA LINO FRANCHI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTE015-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fundamentos de Convers\u00e3o de Energia El\u00e9trica A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-213-0, semanal , sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-213-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ADEMIR PELIZARI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTO011-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fundamentos de Desenho T\u00e9cnico A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-308-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VALDEMIR MARTINS LIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1ESTO011-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fundamentos de Desenho T\u00e9cnico B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-306-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VALDEMIR MARTINS LIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2ESTO011-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fundamentos de Desenho T\u00e9cnico A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-214-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VITOR AUGUSTO MACHADO JORGE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2ESTO011-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fundamentos de Desenho T\u00e9cnico B2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-306-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VITOR AUGUSTO MACHADO JORGE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTI017-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fundamentos de Eletromagnetismo Aplicado A1- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 401-1, semanal ,\nsexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 401-1, quinzenal I,\nsexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 403-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"STILANTE KOCH MANFRIN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"STILANTE KOCH MANFRIN","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTI017-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fundamentos de Eletromagnetismo Aplicado A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 401-1, semanal ,\nsexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 401-1, quinzenal I,\nsexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 403-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"STILANTE KOCH MANFRIN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"STILANTE KOCH MANFRIN","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTI016-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fundamentos de Fot\u00f4nica A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 406-1, semanal ,\nquarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 406-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"JORGE DIEGO MARCONI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JORGE DIEGO MARCONI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTI016-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fundamentos de Fot\u00f4nica A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 406-1, semanal ,\nquarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 406-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"JORGE DIEGO MARCONI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JORGE DIEGO MARCONI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZI017-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fundamentos de Processamento Gr\u00e1fico A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 401-1, semanal ,\nquinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 401-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"CELSO SETSUO KURASHIMA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CELSO SETSUO KURASHIMA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTE018-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Fundamentos de Sistemas Din\u00e2micos A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 311-1, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-301-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOEL DAVID MELO TRUJILLO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT1057-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Gen\u00e9tica II A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 304-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 402-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"LUIZ ROBERTO NUNES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LUIZ ROBERTO NUNES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT1057-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Gen\u00e9tica II A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 303-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 402-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MARCIA APARECIDA SPERAN\u00c7A","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCIA APARECIDA SPERAN\u00c7A","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHZ6010-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Gen\u00f4mica e P\u00f3s-Gen\u00f4mica A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-309-1, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-304-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 408-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MILCA RACHEL DA COSTA RIBEIRO LINS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MILCA RACHEL DA COSTA RIBEIRO LINS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHZ6010-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Gen\u00f4mica e P\u00f3s-Gen\u00f4mica A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-113-0, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-304-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 408-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MARCUS VINICIUS XAVIER SENRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCUS VINICIUS XAVIER SENRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT1030-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Geologia e Paleontologia A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 304-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 402-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"FABIANA RODRIGUES COSTA NUNES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FABIANA RODRIGUES COSTA NUNES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT1030-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Geologia e Paleontologia A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-309-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 402-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"GUILHERME CUNHA RIBEIRO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GUILHERME CUNHA RIBEIRO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTB017-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Geometria Diferencial II A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-306-2, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-306-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ARMANDO CAPUTI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTB017-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Geometria Diferencial II A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-306-2, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-306-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"YURI ALEXANDRE AOTO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCZB009-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Geometria N\u00e3o Euclidiana A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-308-2, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-308-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARCIO FABIANO DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTU007-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Habita\u00e7\u00e3o e Assentamentos Humanos A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 14:00 \u00e0s 18:00, sala 506\/508-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"PATRICIA CEZARIO SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"PATRICIA CEZARIO SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1ESTU029-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Hidr\u00e1ulica de Condutos Livres B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 304-1, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala LS10, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"CAMILA CLEMENTINA ARANTES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MELISSA CRISTINA PEREIRA GRACIOSA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTU029-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Hidr\u00e1ulica de Condutos Livres A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-113-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala LS10, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"CAMILA CLEMENTINA ARANTES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CAMILA CLEMENTINA ARANTES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1ESTU029-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Hidr\u00e1ulica de Condutos Livres B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-113-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala LS10, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"MELISSA CRISTINA PEREIRA GRACIOSA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MELISSA CRISTINA PEREIRA GRACIOSA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZU029-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Hist\u00f3ria da Cidade e do Urbanismo A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 12:00, sala S-211-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GILSON LAMEIRA DE LIMA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZU029-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Hist\u00f3ria da Cidade e do Urbanismo A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 19:00 \u00e0s 23:00, sala S-211-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GILSON LAMEIRA DE LIMA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHZ3094-22SA","DISCIPLINA - TURMA":"Hist\u00f3ria da F\u00edsica no Brasil A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 305-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"BRENO ARSIOLI MOURA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTD010-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Hist\u00f3ria da Matem\u00e1tica A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 305-3, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 305-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VIRGINIA CARDIA CARDOSO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTE019-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas I A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L504, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L504, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FABIANA APARECIDA DE TOLEDO SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2ESTE019-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas I A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L501, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L501, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"PATRICIA TEIXEIRA LEITE ASANO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2ESTE020-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas II A2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 16:00 \u00e0s 18:00, sala L505, semanal , quinta das 16:00 \u00e0s 18:00, sala L505, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"PATRICIA TEIXEIRA LEITE ASANO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTO004-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controle A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-004-0, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 309-2, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 403-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"SEGUNDO NILO MESTANZA MUNOZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"SEGUNDO NILO MESTANZA MUNOZ","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2ESTO004-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controle A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 307-2, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 304-1, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 410-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"ROBERTO JACOBE RODRIGUES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ROBERTO JACOBE RODRIGUES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZA013-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Instrumenta\u00e7\u00e3o e Metrologia \u00d3ptica A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 16:00 \u00e0s 18:00, sala S - 305-1, quinzenal I, sexta das 16:00 \u00e0s 18:00, sala S - 305-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 16:00 \u00e0s 18:00, sala 406-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"MARCOS ROBERTO DA ROCHA GESUALDI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCOS ROBERTO DA ROCHA GESUALDI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTA014-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Intelig\u00eancia Artificial A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-302-3, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-302-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"KARLA VITTORI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTA014-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Intelig\u00eancia Artificial A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-302-3, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-302-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"KARLA VITTORI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BCK0104-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Intera\u00e7\u00f5es At\u00f4micas e Moleculares A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-301-3, quinzenal II, quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-301-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"HUEDER PAULO MOISES DE OLIVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BCK0104-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Intera\u00e7\u00f5es At\u00f4micas e Moleculares B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-301-3, quinzenal II, quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-301-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"HUEDER PAULO MOISES DE OLIVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCK0104-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Intera\u00e7\u00f5es At\u00f4micas e Moleculares A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-302-3, quinzenal II, quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-301-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GUSTAVO MARTINI DALPIAN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BCK0104-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Intera\u00e7\u00f5es At\u00f4micas e Moleculares B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-301-3, quinzenal II, quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-301-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GUSTAVO MARTINI DALPIAN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BCK0104-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Intera\u00e7\u00f5es At\u00f4micas e Moleculares A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-208-0, quinzenal II, quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-302-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUCIANO SOARES DA CRUZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2BCK0104-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Intera\u00e7\u00f5es At\u00f4micas e Moleculares B2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-302-2, quinzenal II, quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-302-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUCIANO SOARES DA CRUZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCZB015-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Criptografia A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-302-1, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-302-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"SARA DIAZ CARDELL","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZI045-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica Computacional A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 17:00 \u00e0s 19:00, sala S - 303-3, semanal , quarta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala S-310-2, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala 401-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"ANDR\u00c9 KAZUO TAKAHATA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANDR\u00c9 KAZUO TAKAHATA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BIN0406-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica A1- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-204-0, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-204-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VICTORIA ALEJANDRA SALAZAR HERRERA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BIN0406-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica A2- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-205-0, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-205-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANDRE MARTIN TIMPANARO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BIN0406-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica B1- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-204-0, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-204-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"AILTON PAULO DE OLIVEIRA JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB2BIN0406-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica B2- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-205-0, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-205-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANDRE MARTIN TIMPANARO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BIN0406-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-204-0, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-204-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"AMAURY KRUEL BUDRI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BIN0406-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica A2- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-205-0, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-205-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RAFAEL DE MATTOS GRISI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BIN0406-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica B1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-204-0, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-204-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANDRE MARTIN TIMPANARO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA3BIN0406-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Probabilidade e \u00e0 Estat\u00edstica A3- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-208-0, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-107-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANDRE MARTIN TIMPANARO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZI035-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Processamento de Sinais de Voz e \u00c1udio A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 304-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 401-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"KENJI NOSE FILHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"KENJI NOSE FILHO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTE016-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Sistemas El\u00e9tricos de Pot\u00eancia A1- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 14:00 \u00e0s 16:00, sala S-301-1, semanal , quinta das 16:00 \u00e0s 18:00, sala S-301-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"HAROLDO DE FARIA JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BCN0405-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias A1- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-206-0, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-207-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RAFAEL RIBEIRO DIAS VILELA DE OLIVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BCN0405-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias A2- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-207-0, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-208-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VLADISLAV KUPRIYANOV","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BCN0405-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias B1- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-301-2, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-301-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RAFAEL RIBEIRO DIAS VILELA DE OLIVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB2BCN0405-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias B2- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-207-0, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-208-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VLADISLAV KUPRIYANOV","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCN0405-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-206-0, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-207-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ALAN MACIEL DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BCN0405-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias A2- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-207-0, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-208-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GILIARD SOUZA DOS ANJOS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BCN0405-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias B1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-206-0, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-207-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ALAN MACIEL DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB3BCN0405-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias B3- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-106-0, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-207-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JEFERSON CASSIANO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZB015-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Laborat\u00f3rio de Bioinform\u00e1tica A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 08:00 \u00e0s 12:00, sala L504, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"DANILO TRABUCO DO AMARAL","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZB015-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Laborat\u00f3rio de Bioinform\u00e1tica A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 19:00 \u00e0s 23:00, sala 409-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"DANILO TRABUCO DO AMARAL","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTE027-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Laborat\u00f3rio de Calor e Fluidos A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 17:00 \u00e0s 19:00, sala 503-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GRAZIELLA COLATO ANTONIO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTE027-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Laborat\u00f3rio de Calor e Fluidos A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 503-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JULIANA TOFANO DE CAMPOS LEITE","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1ESTE027-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Laborat\u00f3rio de Calor e Fluidos B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala 502-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GRAZIELLA COLATO ANTONIO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC1ESTE027-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Laborat\u00f3rio de Calor e Fluidos C1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala 503-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JULIANA TOFANO DE CAMPOS LEITE","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCZA010-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Laborat\u00f3rio de Engenharia de Software A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 407-2, semanal ,\nquarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 407-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"PAULO ROBERTO MIRANDA MEIRELLES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT3027-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 10:00 \u00e0s 13:00, sala 403-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"HERCULANO DA SILVA MARTINHO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1NHT3027-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 19:00 \u00e0s 22:00, sala 403-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"HERCULANO DA SILVA MARTINHO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTA017-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Laborat\u00f3rio de M\u00e1quinas El\u00e9tricas A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 16:00 \u00e0s 18:00, sala 402-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JOS\u00c9 ALBERTO TORRICO ALTUNA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1ESTA017-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Laborat\u00f3rio de M\u00e1quinas El\u00e9tricas B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 14:00 \u00e0s 16:00, sala 402-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JOS\u00c9 ALBERTO TORRICO ALTUNA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTE026-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Laborat\u00f3rio de M\u00e1quinas T\u00e9rmicas e Hidr\u00e1ulicas A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 16:00 \u00e0s 18:00, sala 503-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANA MARIA PEREIRA NETO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHZ3081-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Lasers e \u00d3ptica Moderna A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-309-3, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-309-3, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 401-3, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"RAFAEL ROTHGANGER DE PAIVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTA015-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Linguagens Formais e Automata A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 16:00 \u00e0s 18:00, sala S-209-0, semanal , sexta das 16:00 \u00e0s 18:00, sala S-209-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CARLA NEGRI LINTZMAYER","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHI2049-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"L\u00f3gica B\u00e1sica A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-311-2, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-311-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARIA DAS GRA\u00c7AS BRUNO MARIETTO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHI2049-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"L\u00f3gica B\u00e1sica A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-311-2, semanal , sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-311-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARIA DAS GRA\u00c7AS BRUNO MARIETTO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTA016-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"M\u00e1quinas El\u00e9tricas A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 305-3, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 305-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JULIO CARLOS TEIXEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTA016-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"M\u00e1quinas El\u00e9tricas A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-311-3, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-306-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ALFEU JOAOZINHO SGUAREZI FILHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ALFEU JOAOZINHO SGUAREZI FILHO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTM008-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Materiais Comp\u00f3sitos A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 302-2, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 302-2, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 507-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"DANILO JUSTINO CARASTAN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"DANILO JUSTINO CARASTAN","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTM008-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Materiais Comp\u00f3sitos A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 114-0, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 114-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 505-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"DANILO JUSTINO CARASTAN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"DANILO JUSTINO CARASTAN","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1ESTO006-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Materiais e Suas Propriedades B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 14:00 \u00e0s 16:00, sala S-311-2, quinzenal I, quinta das 14:00 \u00e0s 16:00, sala S-311-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 14:00 \u00e0s 16:00, sala 505-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"RENATA AYRES ROCHA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB2ESTO006-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Materiais e Suas Propriedades B2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 14:00 \u00e0s 16:00, sala S-309-1, quinzenal I, quinta das 14:00 \u00e0s 16:00, sala S-309-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 14:00 \u00e0s 16:00, sala L702, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"ALEXANDRE JOSE DE CASTRO LANFREDI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTO006-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Materiais e Suas Propriedades A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-310-3, quinzenal I, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 309-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 505-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"HUMBERTO NAOYUKI YOSHIMURA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2ESTO006-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Materiais e Suas Propriedades A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-004-0, quinzenal I, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-310-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L702, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"RITA DE CASSIA CIPRIANO RANGEL","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1ESTO006-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Materiais e Suas Propriedades B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-114-0, quinzenal I, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-113-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 505-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"VANIA TROMBINI HERNANDES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZM030-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Materiais Nanoestruturados A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-211-0, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-211-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CEDRIC ROCHA LE\u00c3O","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZM027-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Materiais para Energia e Ambiente A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-212-0, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-212-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOSE FERNANDO QUEIRUGA REY","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZM021-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Mat\u00e9rias Primas Cer\u00e2micas A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 17:00 \u00e0s 19:00, sala S-301-3, semanal , sexta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala S-301-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RENATA AYRES ROCHA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT3069-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Mec\u00e2nica Cl\u00e1ssica II A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 14:00 \u00e0s 16:00, sala S-310-2, semanal , quinta das 16:00 \u00e0s 18:00, sala S-310-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDO LUIS SEMIAO DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1NHT3069-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Mec\u00e2nica Cl\u00e1ssica II B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 303-3, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 303-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDO LUIS SEMIAO DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTO015-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-104-0, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-102-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CRISTINA AUTUORI TOMAZETI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1ESTO008-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos I B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-204-0, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-108-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RENATO ALTOBELLI ANTUNES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTO008-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos I A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 311-1, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-108-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RICARDO GASPAR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1ESTO008-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos I B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-204-0, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-208-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RENATO ALTOBELLI ANTUNES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT3036-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Mec\u00e2nica Estat\u00edstica A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 311-2, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 311-2, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 311-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARCOS ROBERTO DA SILVA TAVARES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT3036-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Mec\u00e2nica Estat\u00edstica A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 309-2, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 309-2, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 309-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GERMAN LUGONES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHZ3077-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica III A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 16:00 \u00e0s 18:00, sala S - 302-3, semanal , quinta das 14:00 \u00e0s 16:00, sala S - 302-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"EDUARDO PERES NOVAIS DE SA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTO017-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"M\u00e9todos Experimentais em Engenharia A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 304-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 406-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"JULIO CARLOS TEIXEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1ESTO017-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"M\u00e9todos Experimentais em Engenharia B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-310-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 406-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"SANDRO LOMBARDO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTO017-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"M\u00e9todos Experimentais em Engenharia A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-310-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 406-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"SEGUNDO NILO MESTANZA MUNOZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1ESTO017-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"M\u00e9todos Experimentais em Engenharia B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-214-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 406-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"SANDRO LOMBARDO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT1056-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Microbiologia A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-304-2, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-309-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 404-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDA DIAS DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FERNANDA DIAS DA SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT1056-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Microbiologia A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-306-3, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-306-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 404-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"LIVIA SENO FERREIRA CAMARGO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LIVIA SENO FERREIRA CAMARGO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTA020-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Modelagem e Controle A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 306-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ROBERTO LUIZ DA CUNHA BARROSO RAMOS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTA020-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Modelagem e Controle A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 306-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ALAIN SEGUNDO POTTS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZM031-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Nanocomp\u00f3sitos A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-301-1, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-311-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RAFAEL APARECIDO CIOLA AMORESI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTE017-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Opera\u00e7\u00e3o de Sistemas El\u00e9tricos de Pot\u00eancia A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-301-3, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-302-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"HAROLDO DE FARIA JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTU011-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Planejamento Urbano e Metropolitano A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 08:00 \u00e0s 12:00, sala S-302-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RENATA MARIA PINTO MOREIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FERNANDA BORGES MONTEIRO ALVES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTU011-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Planejamento Urbano e Metropolitano A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 19:00 \u00e0s 23:00, sala S-302-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RENATA MARIA PINTO MOREIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RENATA MARIA PINTO MOREIRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1NHZ4063-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pol\u00edmeros S\u00edntese Caracteriza\u00e7\u00e3o e Processos B1- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 16:00 \u00e0s 18:00, sala S - 304-1, semanal , quinta das 16:00 \u00e0s 18:00, sala S - 304-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 16:00 \u00e0s 18:00, sala 505-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MARCIA APARECIDA DA SILVA SPINACE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCIA APARECIDA DA SILVA SPINACE","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHI5011-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pol\u00edticas Educacionais A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 09:00 \u00e0s 12:00, sala S-308-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"T\u00c1RCIO MINTO FABR\u00cdCIO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT1084-16SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas de Ensino de Biologia II A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 10:00 \u00e0s 13:00, sala S-310-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDA FRANZOLIN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FERNANDA FRANZOLIN","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1NHT1084-16SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas de Ensino de Biologia II B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 18:00 \u00e0s 21:00, sala S-310-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDA FRANZOLIN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FERNANDA FRANZOLIN","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT5013-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas de Ensino de Ci\u00eancias e Matem\u00e1tica no Ensino Fundamental A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-307-1, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 305-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARIA INES RIBAS RODRIGUES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT5013-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas de Ensino de Ci\u00eancias e Matem\u00e1tica no Ensino Fundamental A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-307-1, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 305-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"DANUSA MUNFORD","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1NHT5013-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas de Ensino de Ci\u00eancias e Matem\u00e1tica no Ensino Fundamental B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-307-1, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-307-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"EVONIR ALBRECHT","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1NHT5013-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas de Ensino de Ci\u00eancias e Matem\u00e1tica no Ensino Fundamental B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-307-1, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-307-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VIRGINIA CARDIA CARDOSO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB2NHT5013-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas de Ensino de Ci\u00eancias e Matem\u00e1tica no Ensino Fundamental B2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-309-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 403-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MARIA INES RIBAS RODRIGUES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARIA INES RIBAS RODRIGUES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC1NHT5013-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas de Ensino de Ci\u00eancias e Matem\u00e1tica no Ensino Fundamental C1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 23:00, sala S - 304-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MEIRI APARECIDA GURGEL DE CAMPOS MIRANDA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT3095-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas de Ensino de F\u00edsica I A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-310-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 401-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MARCELO ZANOTELLO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCELO ZANOTELLO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT3090-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas de Ensino de F\u00edsica II A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-310-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 403-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"BRENO ARSIOLI MOURA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"BRENO ARSIOLI MOURA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT3090-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas de Ensino de F\u00edsica II A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-310-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 403-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MARIA BEATRIZ FAGUNDES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARIA BEATRIZ FAGUNDES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTD018-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas de Ensino de Matem\u00e1tica III A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 401-2, semanal ,\nquinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 401-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"VIVILI MARIA SILVA GOMES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"VIVILI MARIA SILVA GOMES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTD018-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas de Ensino de Matem\u00e1tica III A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 401-2, semanal ,\nquinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 401-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"VIVILI MARIA SILVA GOMES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"VIVILI MARIA SILVA GOMES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT4071-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas de Ensino de Qu\u00edmica II A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 406-3, semanal , ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 406-3, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"SOLANGE WAGNER LOCATELLI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT4071-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas de Ensino de Qu\u00edmica II A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 406-3, semanal , ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 406-3, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"SOLANGE WAGNER LOCATELLI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHZ5023-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas escolares em educa\u00e7\u00e3o especial e inclusiva A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-302-3, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-302-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUIZ RENATO MARTINS DA ROCHA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LUIZ RENATO MARTINS DA ROCHA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHZ5023-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas escolares em educa\u00e7\u00e3o especial e inclusiva A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 306-1, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 306-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CLAUDIA REGINA VIEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1NHZ5023-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas escolares em educa\u00e7\u00e3o especial e inclusiva B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 306-1, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 306-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RENA DE PAULA OROFINO SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1NHZ5023-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Pr\u00e1ticas escolares em educa\u00e7\u00e3o especial e inclusiva B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-302-1, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-302-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RENA DE PAULA OROFINO SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1ESTO012-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Princ\u00edpios de Administra\u00e7\u00e3o B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 17:00 \u00e0s 19:00, sala S-204-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FRANCIANE FREITAS SILVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTO012-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Princ\u00edpios de Administra\u00e7\u00e3o A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 14:00 \u00e0s 16:00, sala S-204-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"SILVIA NOVAES ZILBER TURRI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT3048-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Princ\u00edpios de Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-309-3, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-309-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARIA BEATRIZ FAGUNDES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT3048-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Princ\u00edpios de Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-309-3, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-309-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARIA BEATRIZ FAGUNDES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZA005-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Processadores Digitais em Controle e Automa\u00e7\u00e3o A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala S - 304-1, quinzenal I, sexta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala S - 304-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala 408-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"JESUS FRANKLIN ANDRADE ROMERO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JESUS FRANKLIN ANDRADE ROMERO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BCM0505-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Processamento da Informa\u00e7\u00e3o A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-302-2, quinzenal I, quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-302-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L501, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"LUNEQUE DEL RIO DE SOUZA E SILVA JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LUNEQUE DEL RIO DE SOUZA E SILVA JUNIOR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BCM0505-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Processamento da Informa\u00e7\u00e3o A2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-302-2, quinzenal I, quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-302-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L502, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"LUNEQUE DEL RIO DE SOUZA E SILVA JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FERNANDO TEUBL FERREIRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA3BCM0505-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Processamento da Informa\u00e7\u00e3o A3-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-302-2, quinzenal I, quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-302-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L503, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"LUNEQUE DEL RIO DE SOUZA E SILVA JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANDRE LUIZ BRANDAO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCM0505-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Processamento da Informa\u00e7\u00e3o A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-208-0, quinzenal I, quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-208-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L501, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"ANDRE LUIZ BRANDAO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MAYCON SAMBINELLI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BCM0505-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Processamento da Informa\u00e7\u00e3o A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-208-0, quinzenal I, quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-208-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L502, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"ANDRE LUIZ BRANDAO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FERNANDO TEUBL FERREIRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA3BCM0505-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Processamento da Informa\u00e7\u00e3o A3-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-208-0, quinzenal I, quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-208-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L503, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"ANDRE LUIZ BRANDAO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANDRE LUIZ BRANDAO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZM039-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Processamento de Materiais Cer\u00e2micos A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-310-2, quinzenal II, quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-304-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 505-1, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"VANIA TROMBINI HERNANDES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"VANIA TROMBINI HERNANDES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZM037-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Processamento de Pol\u00edmeros A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-302-3, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 305-2, quinzenal II","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 505-1, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"SUEL ERIC VIDOTTI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"SUEL ERIC VIDOTTI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZM040-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Processamento e Conforma\u00e7\u00e3o de Metais I A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 305-3, quinzenal II, quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 305-3, quinzenal I, sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 305-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ALEJANDRO ANDRES ZUNIGA PAEZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ALEJANDRO ANDRES ZUNIGA PAEZ","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCZB028-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Processos Estoc\u00e1sticos A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 305-2, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 307-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RAFAEL DE MATTOS GRISI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZE031-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Processos Termoqu\u00edmicos de Convers\u00e3o Energ\u00e9tica A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-214-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANTONIO GARRIDO GALLEGO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZI043-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Programa\u00e7\u00e3o Baseada em Componentes para Jogos A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 303-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 401-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MARIO MINAMI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARIO MINAMI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTA028-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Programa\u00e7\u00e3o Estruturada A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-103-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 407-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"FRANCISCO DE ASSIS ZAMPIROLLI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FRANCISCO DE ASSIS ZAMPIROLLI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2MCTA028-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Programa\u00e7\u00e3o Estruturada A2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-103-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 404-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"FRANCISCO DE ASSIS ZAMPIROLLI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"WAGNER TANAKA BOTELHO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTA028-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Programa\u00e7\u00e3o Estruturada A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-103-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 407-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"FRANCISCO DE ASSIS ZAMPIROLLI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FRANCISCO DE ASSIS ZAMPIROLLI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2MCTA028-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Programa\u00e7\u00e3o Estruturada A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-103-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 404-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"FRANCISCO DE ASSIS ZAMPIROLLI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"WAGNER TANAKA BOTELHO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1MCTA028-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Programa\u00e7\u00e3o Estruturada B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-107-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 404-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"WAGNER TANAKA BOTELHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"WAGNER TANAKA BOTELHO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2MCTA028-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Programa\u00e7\u00e3o Estruturada B2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-107-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 407-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"WAGNER TANAKA BOTELHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FRANCISCO DE ASSIS ZAMPIROLLI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA3MCTA028-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Programa\u00e7\u00e3o Estruturada A3-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-006-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L504, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"LUNEQUE DEL RIO DE SOUZA E SILVA JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LUNEQUE DEL RIO DE SOUZA E SILVA JUNIOR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA4MCTA028-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Programa\u00e7\u00e3o Estruturada A4-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-006-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L505, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"LUNEQUE DEL RIO DE SOUZA E SILVA JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LUIZ HENRIQUE BONANI DO NASCIMENTO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA3MCTA028-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Programa\u00e7\u00e3o Estruturada A3-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-006-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L504, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MARIO ALEXANDRE GAZZIRO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARIO ALEXANDRE GAZZIRO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA4MCTA028-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Programa\u00e7\u00e3o Estruturada A4-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-006-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L505, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MARIO ALEXANDRE GAZZIRO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANDERSON LEONARDO SANCHES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTA017-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Programa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-301-2, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-301-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"SAUL DE CASTRO LEITE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTA017-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Programa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-311-2, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-311-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GEIZA CRISTINA DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2MCTA017-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Programa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-208-0, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-103-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MITUHIRO FUKUDA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTU040-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Projeto Ambiental Urbano A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 19:00 \u00e0s 23:00, sala 506\/508-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"PATRICIA CEZARIO SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"PATRICIA CEZARIO SILVA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTA019-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Projeto Assistido por Computador A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala L501, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"VITOR AUGUSTO MACHADO JORGE","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTA019-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Projeto Assistido por Computador A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L501, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MIGUEL ANGEL CALLE GONZALES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1ESTA019-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Projeto Assistido por Computador B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L502, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"SANDRO LOMBARDO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC1ESTA019-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Projeto Assistido por Computador C1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L502, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ROVILSON MAFALDA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BCS0002-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Projeto Dirigido A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-308-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ROSINEIDE DE MELO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA2BCS0002-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Projeto Dirigido A2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 305-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARISELMA FERREIRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1BCS0002-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Projeto Dirigido B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 305-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ISELI LOUREN\u00c7O NANTES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB2BCS0002-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Projeto Dirigido B2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 305-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CRISTINA RIBAS FURSTENAU","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCS0002-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Projeto Dirigido A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-301-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"SAMIRA MURAD","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BCS0002-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Projeto Dirigido A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 305-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LUCIANO PUZER","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1BCS0002-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Projeto Dirigido B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-306-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"THIAGO MARINHO DEL CORSO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB2BCS0002-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Projeto Dirigido B2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 305-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCELO AUGUSTO CHRISTOFFOLETE","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCZD005-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Projetos de Ensino de Matem\u00e1tica e Ci\u00eancias com Arte A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 14:00 \u00e0s 18:00, sala 401-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"VIVILI MARIA SILVA GOMES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARIA CANDIDA VARONE DE MORAIS CAPECCHI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTM019-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Propriedades El\u00e9tricas, Magn\u00e9ticas e \u00d3pticas A1- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-008-0, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-008-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANDRE SANTAROSA FERLAUTO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTM019-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Propriedades El\u00e9tricas, Magn\u00e9ticas e \u00d3pticas A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-008-0, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-008-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"DANIEL ZANETTI DE FLORIO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTM010-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Propriedades Mec\u00e2nicas e T\u00e9rmicas A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-113-0, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-113-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 505-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"ANIBAL DE ANDRADE MENDES FILHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANIBAL DE ANDRADE MENDES FILHO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1ESTM010-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Propriedades Mec\u00e2nicas e T\u00e9rmicas B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 17:00 \u00e0s 19:00, sala S - 309-2, semanal , quinta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala S - 309-2, quinzenal II","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala 505-1, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"MARA CRISTINA LOPES DE OLIVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARA CRISTINA LOPES DE OLIVEIRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTM010-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Propriedades Mec\u00e2nicas e T\u00e9rmicas A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-309-1, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-113-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 505-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"MARA CRISTINA LOPES DE OLIVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARA CRISTINA LOPES DE OLIVEIRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZE076-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Prote\u00e7\u00e3o de Sistemas El\u00e9tricos de Pot\u00eancia A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-310-3, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 305-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RICARDO CANELOI DOS SANTOS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZE073-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Qualidade da Energia El\u00e9trica A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-304-2, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-304-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FABIANA APARECIDA DE TOLEDO SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZU016-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Quest\u00f5es Ambientais Globais A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-211-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARIA CLEOFE VALVERDE BRAMBILA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT4051-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica Cl\u00e1ssica I A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-109-0, semanal , ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-109-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala L606, quinzenal II, ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L606, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"DIOGO LIBRANDI DA ROCHA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"DIOGO LIBRANDI DA ROCHA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT4051-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica Cl\u00e1ssica I A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-109-0, semanal , ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-109-0, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L606, quinzenal II, ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L606, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"ALEXANDRE ZATKOVSKIS CARVALHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ALEXANDRE ZATKOVSKIS CARVALHO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZE066-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Qu\u00edmica do Petr\u00f3leo A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 08:00 \u00e0s 12:00, sala S-310-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FABIANE TRINDADE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTM016-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica de Materiais A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-308-3, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-306-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 408-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"EVERALDO CARLOS VENANCIO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JOSE CARLOS MOREIRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT4040-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica Aplicada A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 12:00, sala 405-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MIRELA INES DA SAIRRE","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT4040-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica Aplicada A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 23:00, sala 405-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MIRELA INES DA SAIRRE","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT4041-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica Experimental A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 08:00 \u00e0s 12:00, sala 405-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CELIO FERNANDO FIGUEIREDO ANGOLINI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT4041-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica Experimental A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quarta das 19:00 \u00e0s 23:00, sala 405-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ALVARO TAKEO OMORI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1NHT4041-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica Experimental B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 23:00, sala 405-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"CELIO FERNANDO FIGUEIREDO ANGOLINI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZE090-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Refrigera\u00e7\u00e3o e Condicionamento de Ar A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 307-2, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 307-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GILBERTO MARTINS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZE078-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Regula\u00e7\u00e3o e Mercado de Energia El\u00e9trica A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 311-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PATRICIA TEIXEIRA LEITE ASANO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTU032-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Representa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica de Projetos Ambientais e Urbanos A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 12:00, sala 506\/508-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"SILVIA LENYRA MEIRELLES CAMPOS TITOTTO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTU032-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Representa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica de Projetos Ambientais e Urbanos A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 23:00, sala 506\/508-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"SILVIA LENYRA MEIRELLES CAMPOS TITOTTO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZU031-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Re\u00faso de \u00c1gua A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 14:00 \u00e0s 17:00, sala S - 305-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"EDUARDO LUCAS SUBTIL","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"EDUARDO LUCAS SUBTIL","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZU036-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sa\u00fade, Determinantes Socioambientais e Equidade A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 10:00 \u00e0s 13:00, sala S-008-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FRANCISCO DE ASSIS COMARU","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZU036-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sa\u00fade, Determinantes Socioambientais e Equidade A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 18:00 \u00e0s 21:00, sala S-008-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FRANCISCO DE ASSIS COMARU","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZE044-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Seguran\u00e7a de Instala\u00e7\u00f5es Nucleares A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 18:00 \u00e0s 21:00, sala S-307-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JOSE RUBENS MAIORINO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHZ6007-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Seguran\u00e7a e Regulamenta\u00e7\u00e3o em Biotecnologia A1- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 305-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CRISTINA RIBAS FURSTENAU","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHZ6007-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Seguran\u00e7a e Regulamenta\u00e7\u00e3o em Biotecnologia A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-302-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CRISTINA RIBAS FURSTENAU","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTA010-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sensores e Transdutores A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 303-1, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 309-2, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 410-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"CARLOS ALBERTO DOS REIS FILHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CARLOS ALBERTO DOS REIS FILHO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTA010-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sensores e Transdutores A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-307-3, semanal , sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 304-1, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 410-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"MICHEL OLIVEIRA DA SILVA DANTAS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MICHEL OLIVEIRA DA SILVA DANTAS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZU017-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sensoriamento Remoto A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 14:00 \u00e0s 18:00, sala 506\/508-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"VICTOR FERNANDEZ NASCIMENTO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"VICTOR FERNANDEZ NASCIMENTO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTB022-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sequ\u00eancias e S\u00e9ries A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 305-2, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 305-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ZHANNA GENNADYEVNA KUZNETSOVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTB022-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sequ\u00eancias e S\u00e9ries A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 305-2, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 305-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"RENATO MENDES COUTINHO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZM025-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Siderurgia e Engenharia dos A\u00e7os A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-008-0, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-006-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MOHAMMAD MASOUMI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTD007-18SA","DISCIPLINA - TURMA":"Simetrias no Plano Euclidiano A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 307-2, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 307-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JULIANA FRAN\u00c7A VIOL PAULIN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTI005-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sinais Aleat\u00f3rios A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-006-0, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-006-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MURILO BELLEZONI LOIOLA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTI005-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sinais Aleat\u00f3rios A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-006-0, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-006-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARCO AURELIO CAZAROTTO GOMES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZM016-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"S\u00edntese de Pol\u00edmeros A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 17:00 \u00e0s 19:00, sala S - 303-3, quinzenal II, quinta das 17:00 \u00e0s 19:00, sala S - 303-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 17:00 \u00e0s 19:00, sala 505-1, quinzenal I","DOCENTE TEORIA 1":"JOSE CARLOS MOREIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JOSE CARLOS MOREIRA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTA014-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sistemas CAD\/CAM A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 303-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L506, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MIGUEL ANGEL CALLE GONZALES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MIGUEL ANGEL CALLE GONZALES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1ESTA014-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sistemas CAD\/CAM B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-308-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L503, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"CRHISTIAN RAFFAELO BALDO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CRHISTIAN RAFFAELO BALDO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTA008-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sistemas de Controle II A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 18:00 \u00e0s 21:00, sala S-310-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 408-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"ANDRE FENILI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANDRE FENILI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1ESTA008-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sistemas de Controle II B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 18:00 \u00e0s 21:00, sala S-309-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 408-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"VICTOR AUGUSTO FERNANDES DE CAMPOS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"VICTOR AUGUSTO FERNANDES DE CAMPOS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTU037-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sistemas de Tratamento de \u00c1gua A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 18:00 \u00e0s 21:00, sala S-211-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"TATIANE ARAUJO DE JESUS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"TATIANE ARAUJO DE JESUS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTU037-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sistemas de Tratamento de \u00c1gua A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 13:00, sala S - 311-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"TATIANE ARAUJO DE JESUS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"TATIANE ARAUJO DE JESUS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTA025-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sistemas Distribu\u00eddos A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 303-1, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 303-1, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 404-2, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"RODRIGO IZIDORO TININI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RODRIGO IZIDORO TININI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTA025-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sistemas Distribu\u00eddos A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-301-2, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-301-2, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L505, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"VLADIMIR EMILIANO MOREIRA ROCHA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"VLADIMIR EMILIANO MOREIRA ROCHA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2MCTA025-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sistemas Distribu\u00eddos A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-301-2, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-301-2, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 409-2, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"VLADIMIR EMILIANO MOREIRA ROCHA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RODRIGO IZIDORO TININI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZI014-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sistemas Inteligentes A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 309-2, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 309-2, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L501, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"MURILO BELLEZONI LOIOLA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MURILO BELLEZONI LOIOLA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTI013-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sistemas Microprocessados A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 309-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala 405-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"GERMAN CARLOS SANTOS QUISPE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GERMAN CARLOS SANTOS QUISPE","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTI013-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sistemas Microprocessados A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-311-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 405-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"GERMAN CARLOS SANTOS QUISPE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"GERMAN CARLOS SANTOS QUISPE","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2ESTI013-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sistemas Microprocessados A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-311-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 410-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"GERMAN CARLOS SANTOS QUISPE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CLAUDIO JOSE BORDIN JUNIOR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT1048-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sistem\u00e1tica e Biogeografia A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-310-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 402-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"ANA PAULA DE MORAES","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANA PAULA DE MORAES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT1048-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Sistem\u00e1tica e Biogeografia A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 409-2, semanal , ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 402-2, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"RICARDO JANNINI SAWAYA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RICARDO JANNINI SAWAYA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHZ1081-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00e9cnicas Aplicadas a Processos Biotecnol\u00f3gicos A1- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-306-3, semanal , segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-306-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala 404-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"SERGIO SANTOS DE JESUS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"SERGIO SANTOS DE JESUS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHZ1081-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00e9cnicas Aplicadas a Processos Biotecnol\u00f3gicos A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 304-1, semanal , segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-310-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 404-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"SERGIO SANTOS DE JESUS","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"SERGIO SANTOS DE JESUS","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHZ5019-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-301-2, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-301-2, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CARLA LOPES RODRIGUEZ","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTB023-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Teoria Aritm\u00e9tica dos N\u00fameros A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-306-2, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-306-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JERONIMO CORDONI PELLEGRINI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTB023-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Teoria Aritm\u00e9tica dos N\u00fameros A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-306-2, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-306-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ERCILIO CARVALHO DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCZB038-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Teoria B\u00e1sica de Categorias A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 307-2, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 307-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"EDSON RYOJI OKAMOTO IWAKI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT3054-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Teoria da Relatividade A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 14:00 \u00e0s 16:00, sala S - 303-3, semanal , quarta das 16:00 \u00e0s 18:00, sala S - 303-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MAXIMILIANO UJEVIC TONINO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT3054-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Teoria da Relatividade A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 303-3, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 303-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MAXIMILIANO UJEVIC TONINO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTA022-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Teoria de Acionamentos El\u00e9tricos A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-307-1, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-307-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ALVARO BATISTA DIETRICH","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZA006-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Teoria de Controle \u00d3timo A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 18:00 \u00e0s 21:00, sala S-306-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"PEDRO SERGIO PEREIRA LIMA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTA027-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Teoria dos Grafos A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-301-1, semanal , sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-101-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MAYCON SAMBINELLI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTA027-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Teoria dos Grafos A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-301-1, semanal , sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-101-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MAYCON SAMBINELLI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2MCTA027-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Teoria dos Grafos A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-311-3, semanal , sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-311-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARIO LESTON REY","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARIO LESTON REY","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTE021-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Termodin\u00e2mica Aplicada II A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 14:00 \u00e0s 18:00, sala S-006-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANTONIO GARRIDO GALLEGO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTM009-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Termodin\u00e2mica Estat\u00edstica de Materiais A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-008-0, semanal , quinta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-008-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JEVERSON TEODORO ARANTES JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTM009-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Termodin\u00e2mica Estat\u00edstica de Materiais A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-311-3, semanal , quinta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 311-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JEVERSON TEODORO ARANTES JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1ESTM003-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00f3picos Computacionais em Materiais B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 214-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L503, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MARCIO GUSTAVO DI VERNIERI CUPPARI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCIO GUSTAVO DI VERNIERI CUPPARI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTM003-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00f3picos Computacionais em Materiais A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 303-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 10:00, sala L503, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"MARCIO GUSTAVO DI VERNIERI CUPPARI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MARCIO GUSTAVO DI VERNIERI CUPPARI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTM003-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00f3picos Computacionais em Materiais A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 303-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L603, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"CEDRIC ROCHA LE\u00c3O","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CEDRIC ROCHA LE\u00c3O","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHZ2099-16SA","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00f3picos contempor\u00e2neos em Educa\u00e7\u00e3o e Filosofia A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-307-1, semanal , quinta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 305-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUCIANA APARECIDA PALHARINI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHZ2099-16SA","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00f3picos contempor\u00e2neos em Educa\u00e7\u00e3o e Filosofia A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-311-2, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-311-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CAROLINA JOS\u00c9 MARIA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1NHZ2099-16SA","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00f3picos contempor\u00e2neos em Educa\u00e7\u00e3o e Filosofia B1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-307-1, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 305-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"LUCIANA APARECIDA PALHARINI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1NHZ2099-16SA","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00f3picos contempor\u00e2neos em Educa\u00e7\u00e3o e Filosofia B1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-307-1, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 305-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CAROLINA JOS\u00c9 MARIA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHZ3058-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00f3picos em F\u00edsica Experimental A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S - 303-3, quinzenal I","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala 403-3, quinzenal II,\nquinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 403-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"ANTONIO ALVARO RANHA NEVES","DOCENTE TEORIA 2":"JOEREN SCHOENMAKER","DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANTONIO ALVARO RANHA NEVES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":"JOEREN SCHOENMAKER"},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZU018-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00f3picos Especiais em Engenharia Ambiental e Urbana A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 14:00 \u00e0s 18:00, sala 506\/508-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"LEANDRO REVERBERI TAMBOSI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"LEANDRO REVERBERI TAMBOSI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTM002-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00f3picos Experimentais em Materiais I A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 12:00, sala 505-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"RAFAEL APARECIDO CIOLA AMORESI","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTM002-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"T\u00f3picos Experimentais em Materiais I A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":0,"HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 23:00, sala 505-1, semanal","DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANIBAL DE ANDRADE MENDES FILHO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTB026-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Topologia A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-306-2, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-306-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ANA CAROLINA BOERO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCTB026-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Topologia A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-306-2, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-306-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARIANA RODRIGUES DA SILVEIRA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT1049-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso em Biologia A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-209-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ARNALDO RODRIGUES DOS SANTOS JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1NHT1049-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso em Biologia B1- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-109-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDA DIAS DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT3089-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso em F\u00edsica A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 303-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CHEE SHENG FONG","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTB024-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso em Matem\u00e1tica I A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"s\u00e1bado das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S - 305-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ERIKA ALEJANDRA RADA MORA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTB025-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso em Matem\u00e1tica II A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"s\u00e1bado das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S - 305-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ERIKA ALEJANDRA RADA MORA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1MCTB027-13SA","DISCIPLINA - TURMA":"Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso em Matem\u00e1tica III A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"s\u00e1bado das 14:00 \u00e0s 16:00, sala S - 305-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ERIKA ALEJANDRA RADA MORA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT4046-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso em Qu\u00edmica A1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-308-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"VANI XAVIER DE OLIVEIRA JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTE022-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Transfer\u00eancia de Calor I A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-213-0, semanal , quinta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-213-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"GRAZIELLA COLATO ANTONIO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTE023-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Transfer\u00eancia de Calor II A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 16:00 \u00e0s 18:00, sala S-301-1, semanal , quinta das 14:00 \u00e0s 16:00, sala S-301-1, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"JULIANA TOFANO DE CAMPOS LEITE","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESTU020-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Transfer\u00eancia de Massa A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-301-3, semanal , quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-301-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CLAUDIA BOIAN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CLAUDIA BOIAN","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESTU020-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Transfer\u00eancia de Massa A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S - 311-1, semanal , quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-311-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"CLAUDIA BOIAN","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CLAUDIA BOIAN","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1BCL0307-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Transforma\u00e7\u00f5es Qu\u00edmicas A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala A-107-0, quinzenal I, quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala A-104-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala L601, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"ARTUR FRANZ KEPPLER","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ARTUR FRANZ KEPPLER","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1BCL0307-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Transforma\u00e7\u00f5es Qu\u00edmicas A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-107-0, quinzenal I, quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-104-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L601, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDO CARLOS GIACOMELLI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ELIZABETE CAMPOS DE LIMA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA2BCL0307-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Transforma\u00e7\u00f5es Qu\u00edmicas A2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-107-0, quinzenal I, quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-104-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala L602, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"FERNANDO CARLOS GIACOMELLI","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MONICA BENICIA MAMIAN LOPEZ","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC1BCL0307-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Transforma\u00e7\u00f5es Qu\u00edmicas C1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-311-3, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-311-3, quinzenal II","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala L601, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"JOAO HENRIQUE GHILARDI LAGO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ELIZABETE CAMPOS DE LIMA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DC2BCL0307-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Transforma\u00e7\u00f5es Qu\u00edmicas C2-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-311-3, semanal , quarta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-311-3, quinzenal II","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala L602, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"JOAO HENRIQUE GHILARDI LAGO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"JOAO HENRIQUE GHILARDI LAGO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC1BCL0307-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Transforma\u00e7\u00f5es Qu\u00edmicas C1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-107-0, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-107-0, quinzenal II","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L601, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"PAULO DE AVILA JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ANDERSON ORZARI RIBEIRO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC2BCL0307-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Transforma\u00e7\u00f5es Qu\u00edmicas C2-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-107-0, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-107-0, quinzenal II","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L602, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"PAULO DE AVILA JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"ELIZABETE CAMPOS DE LIMA","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NC3BCL0307-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Transforma\u00e7\u00f5es Qu\u00edmicas C3-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"ter\u00e7a das 21:00 \u00e0s 23:00, sala A-107-0, semanal , quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala A-107-0, quinzenal II","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala L606, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"PAULO DE AVILA JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"MONICA BENICIA MAMIAN LOPEZ","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DB1ESTI003-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Transformadas em Sinais e Sistemas Lineares B1- diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-006-0, semanal , sexta das 08:00 \u00e0s 10:00, sala S-006-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"ALINE DE OLIVEIRA NEVES PANAZIO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NB1ESTI003-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Transformadas em Sinais e Sistemas Lineares B1- noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-006-0, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-006-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"FRANCISCO JOSE FRAGA DA SILVA","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1ESZU019-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Transportes e Meio Ambiente A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 14:00 \u00e0s 16:00, sala S-006-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FERNANDA BORGES MONTEIRO ALVES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZU019-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Transportes e Meio Ambiente A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-211-0, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":null,"DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"FERNANDA BORGES MONTEIRO ALVES","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1ESZI028-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"TV Digital A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-304-2, quinzenal I, quarta das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-304-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"segunda das 19:00 \u00e0s 21:00, sala 401-1, quinzenal II","DOCENTE TEORIA 1":"CLAUDIO JOSE BORDIN JUNIOR","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"CLAUDIO JOSE BORDIN JUNIOR","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT3066-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Vari\u00e1veis complexas e aplica\u00e7\u00f5es A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 14:00 \u00e0s 16:00, sala S - 303-3, semanal , sexta das 14:00 \u00e0s 16:00, sala S - 303-3, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"WILLIANS OSWALDO BARRETO ACEVEDO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT3066-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Vari\u00e1veis complexas e aplica\u00e7\u00f5es A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"quarta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-310-2, semanal , sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-310-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"EVER ALDO ARROYO MONTERO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1MCZA030-17SA","DISCIPLINA - TURMA":"Vida Artificial na Computa\u00e7\u00e3o A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"sexta das 19:00 \u00e0s 21:00, sala S-301-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":0,"DOCENTE TEORIA 1":"MARIA DAS GRA\u00c7AS BRUNO MARIETTO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"NA1NHT1064-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Zoologia de Invertebrados II A1-noturno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 21:00 \u00e0s 23:00, sala S-304-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 19:00 \u00e0s 23:00, sala 402-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"TIAGO FERNANDES CARRIJO","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"TIAGO FERNANDES CARRIJO","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null},{"C\u00d3DIGO":"DA1NHT1064-15SA","DISCIPLINA - TURMA":"Zoologia de Invertebrados II A1-diurno (Santo Andr\u00e9)","TIPO DE AULA":"presencial","HOR\u00c1RIO TEORIA":"segunda das 10:00 \u00e0s 12:00, sala S-304-2, semanal","HOR\u00c1RIO PR\u00c1TICA":"ter\u00e7a das 08:00 \u00e0s 12:00, sala 402-3, semanal","DOCENTE TEORIA 1":"IVES HAIFIG","DOCENTE TEORIA 2":null,"DOCENTE PR\u00c1TICA 1":"IVES HAIFIG","DOCENTE PR\u00c1TICA 2":null}]}